[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (21) ON FIRE 期待殷志源Solo Concert

水晶男孩 (젝스키스/SECHSKIES)是韓國第一代偶像團體，與H.O.T.並稱為90年代後期韓國歌壇兩大山脈。成軍於1997年4月15日，成員包括殷志源、李宰鎮、金在德、姜成勳、高志溶、張水院。團體名字來源於德語，意思是六顆水晶。團體中另分為以歌唱為主的白水晶（姜成勳、高志溶、張水院）及以Rap、舞蹈為主的黑水晶（殷志源、李宰鎮、金在德）。

水晶男孩於2000年5月20日正式解散，其後六名成員各自發展，直至2016年4月六人於MBC綜藝節目《無限挑戰》企劃特輯《星期六星期六是歌手（六六歌）》第二季的游擊演唱會首度合體。2016年5月11日，除目前身為事業家的高志溶外，其餘五人與YG娛樂簽訂團體約，正式以SECHSKIES之名重啟活動。2019年1月1日，主唱姜成勳在其官方粉絲俱樂部宣布已與YG娛樂解除個人專屬合約，並暫停參與水晶男孩的團體活動，因此往後水晶男孩將暫時以四人組合活動。

水晶男孩的官方應援色為黃色，應援物為黃色球形手燈及手幅 (90年代的應援物為黃色雨衣及黃色氣球) ，官方粉絲名稱為YELLOWKIES。

成員資料

殷志源
分隊: 黑水晶
隊內擔當: 隊長、Rap、Vocal
出生日期: 1978年6月8日

李宰鎮
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Vocal、Rap
出生日期: 1979年7月13日

金在德
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Rap、Vocal
出生日期: 1979年8月7日

張水院
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal
出生日期: 1980年7月16日

姜成勳 (自2019年起暫停參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Main Vocal
出生日期: 1980年2月22日

高志溶 (2016年後未有參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal、Rap
出生日期: 1980年7月1日

音樂作品

殷志源正規6輯 G1

불나방 (I’M ON FIRE) M/V

正規5輯 ANOTHER LIGHT

특별해 (SOMETHING SPECIAL) M/V

웃어줘 (SMILE) M/V

20週年專輯 THE 20TH ANNIVERSARY

아프지 마요 (BE WELL) M/V

슬픈 노래 (SAD SONG) M/V

重新錄音專輯 2016 Re-ALBUM

水晶國歌
커플 (COUPLE) M/V

세 단어 (THREE WORDS) M/V

睇過未？
有eng sub

轉自姜成勳DC

나는 궁금한게 그거야 我想知道的就是那個

2017年出現負增長,沒錢捐款-> 2018年粉絲投訴-> 2019年4月至6月捐款
這怎麼不算罪呢?

Comment:

所以說法律是像模像樣的。

向募捐者謊報帳目,這不是罪過嗎?

是什麼呢

再一看, 原來是精算失誤 要改正了 應該會這樣吧 像法律那樣

姜生果然係推po神器一出新聞一晚爆po

其實韓國啲法律真係得啖笑
可能仲差過大陸
睇過好多單韓國發生嘅事最後都係一啲好低能原因告唔入
好似張紫妍、burning sun而家好似話鄭俊英有嗰單集體性侵唔認罪都係因為話取証唔合法kakao 對話唔算係証據
只可以話告唔入唔等如無做錯囉

所以勝利講得啱 屎一樣既法律

[단독]'사기‧횡령 무혐의' 강성훈, 직접 사과 "젝스키스 멤버들에게 사죄"

"欺詐,貪污,無嫌疑"姜成勳親自道歉,"向水晶男孩成員們道歉"

[단독]검찰, 강성훈 '팬들 사기‧횡령 의혹' 모두 무혐의 처분

檢方對姜成勳"涉嫌欺騙和貪污粉絲"全部予以無嫌疑處分

[전문] 『팬들 횡령‧사기 무혐의』 강성훈 측 「책임 통감…좋은 모습 보여드릴 것」

[全文]"粉絲貪污欺詐無嫌疑"姜成勳方面表示:"深感責任重大......會給大家展現好的一面的。"

「檢, 강성훈 횡령‧사기 증거불충분 무혐의 판단」

"檢, 姜成勳貪污欺詐證據不足,判定無罪"

강성훈, 자필 사과문 공개 "팬분들께 고통 드렸다…가슴 아파"(전문)

姜成勳公開了親筆道歉信,"給粉絲們帶來了痛苦......心痛"(全文)

真係痛你老 做野之前都唔諗後果嘅

正呀

好期待

姜生真係好cheap囉
原來影像會係有盈利
佢當年講冇錢剩所以冇捐根本係講大話
D飯仲讚姜生肯自己攞錢出黎捐
其實筆錢係當年賺嫁

[단독] 강성훈, 불기소 이유 확인해보니…팬들 "도덕적 책임 무겁게 알길"

[獨家]姜成勳,確認不起訴理由...FAN:"希望大家能深刻理解道德責任"

[SBS funE l 姜京允記者] 歌手姜成勳在被70多名粉絲起訴7個月後,被判無嫌疑。首爾中央地方檢察廳刑事6部上個月末對姜成勳貪污,欺詐,違反著作權法等嫌疑,以證據不足爲由,做出了無嫌疑處理。

姜成勳17日通過親筆道歉信道歉說:"讓水晶男孩的名聲大打折扣,感到很抱歉,給粉絲們帶來了無法磨滅的痛苦,我感到很心痛。" 同時,對於水晶男孩20週年視頻會的收入,他補充說"後來才以水晶男孩的名字捐給了多個團體"。

最近SBS funE記者獨家掌握的姜成勳不起訴處分理由書中,檢方表示:"姜成勳以粉絲俱樂部會員爲對象,從2017年3月6日到同年4月15日共收取了1億1062萬韓元。其中,包括工作人員工資在內的影像會準備費用共花費了6854多萬韓元。"

最終姜成勳和hunnyworld通過水晶男孩20週年視頻會獲得了4200多萬韓元的收益。沒有遵守和粉絲們的約定。

但是檢方根據現行法律得出的結論是"水晶男孩20週年影像會募捐的主要目的不是捐款,而是舉辦影像會,姜成勳和hunnyworld向粉絲們捐贈的地方也沒有特定,因此很難看作是貪污"。

最終姜成勳向粉絲們承諾"以水晶男孩的名義捐贈影像會收益金",只是說"即使不遵守也不會受到處罰"。

姜成勳將影像會的收入以水晶男孩的名義捐給了山火受害重建財團和韓國新生命福利機構。 碰巧的是,姜成勳在警方以起訴意見移交檢方案件的今年4月進行了第一次捐款,在接受調查後的2019年6月履行了第二次捐款。

參與起訴的粉絲們表示"檢方的處分雖然很荒唐,但是通過調查發現了水晶男孩20週年收益金的具體用途,雖然姜成勳遲到了,但是向水晶男孩成員們和粉絲們道歉還是值得慶幸的"。

粉絲A某說:"當初因爲沒能參加影像會,以捐款的名義寄了錢,所以覺得檢方的處分有些不合常理。"他還說:"希望今後姜成勳通過此次事件,對道德責任有深刻的認識。"

另一位粉絲B某也表示:"我們也曾是粉絲,因此起訴的過程很痛苦,很難接受現實。水晶男孩的名字已經20多年的珍貴的粉絲們,一定要糾正的理由。"

特別是這次曝光的姜成勳捐款相關的爭議和事件,希望能成爲讓偶像歌手的Fan Support文化更加透明的契機。

參與起訴的C某說:"希望以此事件爲契機,不要讓偶像市場發生同樣的損失。,"希望不要再發生傷害粉絲們純潔心靈的事情。"

姜成勳捲入了侵吞粉絲捐款,單方面取消臺灣粉絲見面會等疑惑,最終在今年1月通過粉絲俱樂部解除了與YG娛樂公司的專屬合約,退出了SECHSKIES。

真係未見過人咁PK

見到有人話佢係最大既團飯 因為佢用水晶男孩既名義捐錢比山火受害重建
(我打完呢句自己都想笑)
佢捐錢係因為佢之後仲想出返活動 等大家覺得佢真係知錯

根本佢就有收入但係走數冇捐之嘛
好心佢唔好再用個團名撈油水啦
佢唔配囉

佢本身就係最大既毒唯

尋日班團飯同姜飯讚佢好有愛心
肯自己出錢捐款
點知原來係吞左筆錢拖左兩年先捐
仲要唔告唔捐果隻
人渣敗類

大陸既團飯同姜飯？

海外飯同微博都有

大家去下水晶個超話
姜生啲飯上哂黎

一早已經無眼睇
越睇越火滾

偽團飯真姜飯

韓國路人根本對姜生冇興趣
關心果啲都係追開一代idol既人

咩原來佢咁紅？

啲飯仲話姜生依一年承受網絡暴力好慘
姜生自己咪都係鍵盤戰士

咁唔該佢同啲受過佢惡評嘅人道歉先喇
仲有btob

姜生肯定已經當單野冇事發生過
你睇佢封道歉信都係畀姜飯睇
邊係畀韓黃睇

因為佢只會當唯飯係佢啲寶貝
團飯wfc

團飯覺得冇左佢唔得果類都岩姜生既

@殷志源吧打榜组

【G榜更新】20190707-0713
Digital 48
Download 5
BGM 28
Album 6
Retail Album 37
Bell 21

等睇鐘民比大大打

係喎
仲醒起姜生個HW入會禮
呢個又係拖完又拖
呢單又搞成點

之前總隊話畀3個月時間佢
6月尾到左喇
唔知搞成點呀
就算告佢 9成又告唔入啦
影像會單野明明打算起訴佢
點知即刻捐款就冇哂事
咁既韓國法律 唔怪得連勝利都恥笑啦

劃重點

1.最終姜成勳和HOONYWORLD通過水晶男孩20週年影像會獲得了4200多萬韓元的收益。但是並沒有遵守和粉絲們"會捐贈"的承諾。

2.姜成勳將影像會的收入以水晶男孩的名義捐給了山火受害重建財團和韓國新生命福利機構。碰巧的是,姜成勳在警方以起訴意見移交檢方案件的今年4月進行了第一次捐款,在接受調查後的2019年6月履行了第二次捐款。

原來捐左錢就可以當冇事 韓國既法律再一次令人大開眼界

其實啲盲飯係咪選擇性失明
佢地剩係睇到唔起訴
呢啲佢地又睇唔到喎
想知佢地有無幫姜生解釋返嗰4千幾萬邊度嘔出黎
明明有錢剩點解唔一早捐咗佢，係都要搞到比人告先捨得死死地氣捐出黎

雖然姜生做左件咁仆街既事都告唔入佢
我好戥韓黃唔抵
但今次判決既調查報告已經好清楚顯示姜生2017年真係吞左小黃既捐款
2019年4月姜生知道警方想起訴佢 先將吞左2年幾既錢捐返出黎
依個好明顯係犯罪行為
只係腐敗既韓國法律冇辦法為韓黃伸張正義
姜生最終得唔到法律上既制裁
但韓黃終於知道一直疑惑左兩年幾既真相
就算結果唔係韓黃想要
但依一年咁辛苦打官司都係值得

能夠同以現役idol身份活動緊既水晶成員一齊慶祝出道20週年
相信重組前大部分韓黃都覺得依個係遙不可及既想法
海外黃一直插告姜生既韓黃係ANTI
但我覺得依班韓黃先係最愛水晶既一群
因為太想保護水晶既名譽
所以就算花左大量金錢同時間
加埋面對海外黃既連番抹黑
都要為水晶20週年依個重要時刻釐清真相
唔希望水晶依個品牌沾上任何污名

韓評冇人為姜生無嫌疑既判決而高興 或者戥姜生高興
相反微博同海外黃錯誤以為姜生係因為無辜而無罪
空群而出期待姜生回歸水晶或solo回歸
海外姜飯瘋狂帶風向最終只會害了自己
因為你地正是姜生復出的下一群水魚
韓黃花了時間同金錢 終於認清姜生既真面目
係時候到是非不分既海外黃體驗一下畀最愛既偶像呃錢既滋味

尋日未出依單新聞果陣
姜粉話姜生好大愛咁用自己既錢捐嫁
點知今日炒哂車

佢哋用愛發電點會俾人呃錢呢

上年年尾HW仲係講緊影像會冇錢剩所以捐唔到既說法
都唔知依4000千幾萬無喇喇喺邊度飛出黎

下年又可以搞4日生日party
諗起都和味

我覺得唔止4千萬won
只係條數做唔咁多先焗住嘔返出黎

算啦 佢地剩係睇自己想睇到既野
韓黃因為20周年而認清真相
唔知佢地要去到幾時知姜生既真面目呢

今次開夠8 日啦頂
今年開唔到唔開心
下年開多幾日補數

垃圾韓國警察都查到有4000萬won都係神奇
佢地唔係廢到爆嫁咩
仲廢過香港D警察

不過一諗到個賊喺街上打完劫
畀警察捉到
個賊即場還返D錢畀事主
然後警察當冇事發生過放個賊走
生存喺依D咁既垃圾國家真係幾唏噓

然後又出直拍 USB
quality仲衰過飯拍

20190718 水晶男孩DC影像會訴訟總隊發文

사건결과에 대한 피드백 對事件結果的反饋

首先很抱歉影像會訴訟團隊推遲了發表立場。

雖然起訴結果是在6月最後一週公佈, 但爲了避免對SECHSKIES成員造成傷害, 將實施原告團投票,在7月17日進行起訴結果內部共享後, 原計劃7月18日通過媒體向外界公佈起訴結果。

雖然沒能通過刑事訴訟得出預期的結果,但是查出了影像會結算的實際收益金(4200萬韓元)及履行捐贈約定(4000萬韓元現金+大米,方便麪等捐贈物品)。能夠公開部分結算的真相全靠粉絲們。感謝至今爲止為影像會訴訟團隊給予支持和幫助的所有人。

最後就私人文件僞造問題進行反饋。起訴時在訴狀中提及了有關僞造私人文件的問題。

但根據律師的意見, 僞造私人文件不是在銀行網站上下載的excel交易明細,而是直接訪問銀行獲得的交易明細(只有僞造銀行職員的印章或銀行印章才能定罪)。另外,C公司的交易明細也不是C公司的實際文件格式,而是僞造了完全不同的格式, 同樣,由於沒有C公司的印章或蓋章,搜查機關沒有以僞造私人文件的名義追加立案

我再次代表影像會訴訟團隊向大家表示感謝,並就此向大家表示歉意。

影像會訴訟總隊

應該唔會知嫁啦 要認清既一早已經認清左

在德遲啲都會開YouTube channel呀

咩fan club先
水晶個YELLOWKIES官咖淨係受韓黃玩咋喎
海外黃連入場資格都冇
點踢走人
姜生HW果個你免費送畀我都唔要啦

終於可以見多啲在德
但島主繼續做失蹤人口嘛？

水晶未回歸或菊花件案未完
應該都唔會見到島主

唔知德兒個channel係咩類型
希望唔好係介紹書籍之類吧
島主繼續湊貓同畫畫

20190718 水晶男孩DC影像會訴訟總隊發文

사건결과에 대한 피드백 對事件結果的反饋

Comment (節錄):

那邊律師和法官怎麼把這個當做參加目的呢?
如果我國法律果真如此,就不能這麼做,但即使受害者費盡心機試圖證明,也絕不是爲受害者制定的法律。
反正這段時間費盡心思,費時費力的訴訟總隊。
謝謝,辛苦了。
我們也要像痛苦一樣成熟。

雖然很可惜,但因爲是沒有辦法的部分。但是昨天那邊律師們公開的第一次辯論中,我們以影像會目的方式交了錢,而且捐贈目的從一開始就沒有。門票肯定是另外收取的,據說用在影展上,剩下的錢會捐給災區,所以很多影迷認爲,捐款越多,捐款額也會越大。

收益金達到4200萬韓元,但是清算書上卻說"因爲是負數,所以沒能捐款",反而是正式粉絲俱樂部方面說損失了600萬韓元,結果最近才捐款。

當初在影像會功紙上寫到捐贈的事情,雖然預想到會有這樣的結果,但是很苦澀,總覺得辛苦。

如果6月末的起訴結果是昨天才公佈,那麼你是不是也同意在那個時間點發表呢?

我國法律真是漏洞百出啊。 起訴意見被送達後急忙捐款,所以不考慮期間說謊堅持下來的事情就過去了。 真牙磣。 不是人。 挺辛苦的。

雖然結果沒有如仇似恨地出來有些可惜,但是起訴是件好事,如果不起訴,就不會有退出SECHSKIES的事情,堅持到最後。

不管怎麼看,對那個人最有可能展開。 對被錢迷住眼睛的人來說,把吃到的錢吐出來是最大的統一。 訴訟總隊吃了不少苦,謝謝你出來。 因爲那樣的人,希望訴訟總隊和老爺們不要再受傷。 最後是姜成勳xi! 我見過的人中你真的是最下層, 希望知道羞恥。

能看正確的賬單嗎? 和假精算書比較起來一定很有意思

本來應該這樣做的,但一旦被起訴,就會被過濾掉很多東西,而且會朝着更有利的方向發展。 雖然可惜辛苦了希望你一輩子都受罰

辛苦了,不用多說,就想拍拍屁股。聽說在我國以詐騙罪起訴真的很難......那段時間 辛苦了 辛苦了

從影像會的公告開始,看到所有漏掉的窟窿都做完了,從第一次起訴開始就以爲結果會是這樣,還以爲會捐贈一部分,真是萬幸,因爲開始起訴而退出也是萬幸。

辛苦了...我們另外交了門票費,那6千萬韓元到底花在什麼地方......是啊...就算避免了有罪,結果變成這樣,如果能夠痛快地查明不踏實的部分就好了...雖然知道已經很努力了但是一直吃地瓜的心情都一樣所以好鬱悶啊ᅲᅲ

結果雖然很可惜,但很努力。只是我們不是爲了看拼湊的影像會,而是爲了紀念SECHSKIES 20週年而捐款的,所以才交了錢。不去影像會,只捐錢捐物的人有點莫名其妙,有些委屈。很慶幸退出了,但是真的沒有道德責任感,不想再看到這樣的人,更不想讓人發抖。大家都辛苦了。

想到你自己都受盡苦頭,雖然這次的結果有些鬱悶和遺憾,但慶幸的還是只有"真幸運"的想法。 即使具體不說,彼此感覺到地部分好像都一樣

一開始因爲有未公開的影像,去的人會更多,但是我也這樣。 但是真的走了之後發現沒什麼

不起訴的話那個傢伙會捐款嗎? 還算是起訴才查明餘額的,像他一樣兩年後捐贈的嘛,辛苦了,現在不要再和那個傢伙糾纏了

法律真是的...雖然有點可惜,但是總的說來是長時間辛苦了真的

感覺像是在說"已經捐贈了,現在可以了吧?" 感謝一直以來努力的訴訟團隊和匯款者們的辛苦,對不起~

法律太不常識了,應該受到處罰的人應該都會逃避處罰吧?但是結果卻是錢都吐出來了,成爲了與組合無關的人,真是萬幸。

這段時間辛苦的訴訟團隊。但是對抗訴也認真考慮一下。即使不因抗訴而推翻結果,我認爲抗訴本身也完全有意義。

辛苦了,面對前科者... 真明白騙子爲什麼可怕 法網全免了真讓人毛骨悚然 但還是因爲出面起訴,才得以從SECHSKIES處挖出來...... 謝謝辛苦了

辛苦了,按常理,各種訴訟,審判,撿來撿去,對很多前科者非常費力,所以人生中需要過濾的人是什麼樣的人,不是改過自新,而是前科者或者說。 雖然也沒想到會從德質中得到這樣的教訓

雖然預想到法律上的處罰會很困難,但是結果出來之後覺得很遺憾。但是犯罪本身不是沒有成立的無嫌疑,而是證據不足,沒有嫌疑,2年後還要捐贈,所以就滿足了。通過實際探訪節目,可以揭露的部分也大白於天下。FAN們會記住的。辛苦了。謝謝反饋。

你喺邊度知在德要開YOUTUBE channel
水水ready好開YT account插針未

水水係千二個YouTube channel爆料架

辛苦曬班韓黃喇
煎熬左咁耐
雖然都係得出咁嘅結果
但係能夠上到法律節目
俾其他人知道韓黃告佢嘅原因
或者睇穿姜生份人係點
其實都有啲得著
知道嘅人唔係靜係韓國人
仲有部份海外黃係理智嘅

[초점] 무의미한 자필편지, 강성훈을 향한 들끓는 팬심

[焦點] 毫無意義的親筆信, 向着姜成勳沸騰的粉絲心

直接起訴姜成勳的水晶男孩粉絲心依然沸騰。姜成勳被檢方不起訴處分後,不僅留下了親筆道歉信,還以水晶男孩的名義捐贈給了"活佛受害復原財團"和"韓國新名福利財團", 但粉絲對他的眼神冷冰冰的。

姜成勳17日表示,"由於我的失察,給水晶男孩的名聲帶來了巨大的打擊,水晶男孩20週年活動的意義褪色了,對此向水晶男孩成員們深深道歉。給無限支持我的粉絲們帶來了無法磨滅的痛苦。"

但是主要意見是姜成勳的道歉和沒有真心的感覺,以水晶男孩的名義舉辦的"水晶男孩20週年影像會"花費了6800萬韓元以上,令人懷疑。

之前水晶男孩的70多名粉絲在去年11月以詐騙及貪污嫌疑起訴了姜成勳和姜成勳個人粉絲俱樂部HW的運營者朴某。理由是他欺騙粉絲們捐贈了水晶男孩出道20週年紀念影像會活動的收入,還騙取了粉絲們委託的約1億韓元。

經過約8個月的訴訟,檢方以證據不足爲由,做出了不起訴處分。大部分粉絲將錢轉賬到HW賬戶上的主要原因不是捐款,而是參加影像會。他還說,姜成勳沒有指定捐款對象,因此很難將其視爲貪污。

檢方的判斷讓粉絲們非常生氣。大部分粉絲當初並不是以參加影像會爲目的,而是以水晶男孩的名字進行捐贈,因此賦予了意義並進行了贊助。檢方判斷其以參加影像會爲目的收取了贊助金, 對此他們訴苦。部分粉絲高度評價姜成勳律師團的能力,並譏諷其能力。

此外, 多數粉絲認爲, DVD在YouTube等其他平臺上不僅能看到,而且畫質也不好,收藏價值小。 不少海外粉絲表示,由於無法參加影像會,所以完全以水晶男孩的名字進行捐款,因此也參加了募捐活動。

粉絲們認爲,姜成勳試圖搶奪捐款,但遭到粉絲的起訴後,直到2019年4月才進行捐款。影像會於2017年4月15日舉行,認捐也應在這一時期進行, 因爲認捐是在兩年之後進行的。對此, 部分粉絲要求公開相當於6800萬韓元的影像會舉辦費用明細。

姜成勳1月1日退出SECHSKIES,與YG娛樂解除合約。據悉,現在連所屬公司都沒有。除此之外,姜成勳還被追問與"HW"的運營者朴某是戀人關係, 不久前還曝光了貶低後輩組合的視頻,受到了大衆的圍攻。因金錢問題而經歷坎坷人生的姜成勳這次也算是讓粉絲們失望了。粉絲們的不滿情緒還沒有平息的跡象, 因此即使受到不起訴處分, 姜成勳的回歸也不容易。

我唔知姜生覺得自己有咩本錢可以復出啦
姜生唔係畀IG d comment誤導左覺得自己好紅掛

又出新片喇

咩片？
我仲有訓man同好多集供餐王未睇

殷志源 🔥#综艺天才殷志源#
20190718 MBN官网更新“自然地”介绍
最容易找到幸福的方法是
在跟着自然的时间移动的
natural healing life中

春，夏，秋，冬！在大自然为背景下展开的
没有脚本的真实农村生活fantasy中
为你实现！

🖤殷志源🖤
追求既是“All famy人类”又是“宅男”的人生的品生品死 live人类。和钟民一起生活的话会成为很容易发火的“针一样的”丈夫型人类嘛？

【翻译：一心嘛】

我一集G ZONE都未睇過
仲有巴黎DVD

我講YG YT
EP 2

咁多存貨？

到依加供餐王我都未睇 同埋一睇人煮野食 我又好想食埋一份

更新啦
打機片一條比一條長

因為真係好鍾意打機

‏@everglow_0716

190719 연애의맛2 프리뷰

@鳳凰天使TSKS

據悉#水晶男孩##張水院#將和#WINNER##宋旻浩#、#金秦禹# 及#河成雲#一起出演20日播出的tvN綜藝節目《#傻瓜們的監獄生活#》，展開高度心理戰。張水院在指著黑手黨可疑候選人說道：「比我演技還差」，引發全場爆笑，在觀看手指舞視頻、猜歌名和歌詞的遊戲中，宋旻浩和#鄭亨敦#展開肉搏戰，宋旻浩還展示了招牌無限撒嬌魅力。

姜食堂有放送事故

依個咩榜黎

Gaon Chart Social Chart

@colorworldco

「무혐의는 받아냈지만」…팬덤 등돌린 강성훈, 재기 가능할까
쌓여 있는 각종 고소‧고발에 여전히 베일에 싸인 『재입대』 문제까지…강성훈이 넘어야 할 산

"雖然我接受了無嫌疑"...粉絲團背對的姜成勳,能否東山再起?
堆積如山的各種投訴,投訴,加上仍然蒙着一層神祕面紗的"重置"問題......姜成勳要越過的山

被粉絲起訴的前水晶男孩成員姜成勳(39歲)越過了一座大山。 因爲檢方對在2017年水晶男孩20週年紀念影像會上以捐款名義募集的1億1000多萬韓元的貪污案做出了無嫌疑不起訴的決定。 去年11月被起訴後,時隔8個月終於有了結果。進行起訴的水晶男孩粉絲團相關人士在與《週日新聞》的通話中表示:"雖然有點晚,但是姜成勳方面已經履行了承諾的捐款,看來很難再追究責任。希望大家能從此次事件中領悟到什麼,我們不會提出抗訴,而是想爲剩下的成員加油助威。"

這一消息傳開後的17日,姜成勳在自己的粉絲Cafe上傳了親筆道歉信,請求尚存的個人粉絲原諒。 但是粉絲們的反應依然很冷淡。粉絲們說,不管事件的結果如何,他們對於"姜成勳"這個人失去了信任。考慮到大多數粉絲"不想再在演藝界看到這個人了"的反應,姜成勳的東山再起將會比因詐騙事件而鬧得沸沸揚揚的2011年~2013年更加不容易。

雖然已經過了一座山,但姜成勳的脖子上仍然掛着其他訴訟。此前的"影像會募捐貪污"事件是由水晶男孩粉絲團體起訴的,但也有姜成勳個人粉絲團體進行的起訴。這是爲了姜成勳的個人演唱會而貪污及詐騙2000萬韓元的出租車廣告費。

以該事件爲例,被告不是姜成勳,而是曾做過出租車廣告的姜成勳粉絲團相關人士。儘管如此,姜成勳仍然無法擺脫責任, 因爲廣告費募捐額流入的最終目的地是姜成勳的戀人朴某父親的公司。

據悉,朴某和姜成勳是事實婚姻關係。去年9月, 朴某與姜成勳一起來到前經紀人金某的住宅後,擅自闖入,還受到了150萬韓元罰款的"舊約式"處分。據悉,當時姜成勳就自己的被起訴事件向金某要求陳述書和證言時遭到拒絕,爲了追究他的責任,他來到了金某的家。

朴某是姜成勳的粉絲俱樂部HoonyWorld的運營者,也是在以"forever2228"的名稱運營的公司內與姜成勳一起被指定爲最終決定權的人。粉絲團內部認爲, 因爲朴某和姜成勳是一心一意行動的,所以即使是聚焦朴某的事件,姜成勳也不能自由。

再加上姜成勳去年9月因"取消臺灣粉絲見面會"事件,約1年來不斷起訴和告發臺灣公司代理人和民事刑事犯。當時姜成勳因爲涉嫌在中間準備A公司舉行粉絲見面會時,沒有補充臺灣勞動部追加要求的簽證文件,單方面解除與A公司之間的合約而被起訴。

對此,姜成勳方面也進行了反擊。姜成勳以詐騙,瀆職,妨礙業務等嫌疑起訴了A公司及其代理人。
經確認,在此過程中姜成勳方面主張:"因爲A公司的過失,粉絲見面會告吹,原定的中國和日本等海外粉絲見面會也被取消,因此損失了約10億韓元。" 但調查機關的判斷是"無嫌疑"。因爲姜成勳方面的不合作,所以粉絲見面會可能告吹,但很難看作是A公司故意瀆職或業務妨礙。

雖然大部分的刑事案件都以無嫌疑而告一段落,但是雙方圍繞出場費和損害賠償進行的民事訴訟仍然存在。再加上姜成勳以A公司代理人爲對象,以違反大衆文化藝術產業發展法及名譽損害等嫌疑,進行了追加起訴和告發。但是上個月預定進行的對質調查證實,之前以"身體不舒服需要接受手術"爲由拒絕進行調查。

代理人在與《週日新聞》的通話中表示:"去年因爲各種嫌疑被起訴後,更換律師拖延時間,在檢警調查中,姜成勳和朴某也因'身體不好'等理由拒絕接受調查。應該儘快結束訴訟,得到確切的答覆,但是訴訟是按照訴訟進行,沒有進展,很鬱悶"。姜成勳的訴訟代理人變更爲法務法人泰所屬的鄭鍾夏律師,法律事務所承民的律師趙大鎮,法務法人polaris(文亨燦,李恩成,李秀珍,金智妍律師)。

像這樣以藝人個人身份例外地以各種名義接連起訴和告發的姜成勳何時才能重返演藝界呢? 在因各種詐騙事件被起訴的2013年之前,姜成勳的身邊都有"姜成勳的粉絲團"。但是以2018年爲起點, 現在連這個個人粉絲團也對他產生了反感。粉絲團內部人士稱"不想再在娛樂圈看到他的名字" 強硬發言。

去年9月, 問題首次浮出水面,一位自稱參與抵制姜成勳的粉絲說:"一次兩次的失誤或被他人陷害都是可能的。但是從2011年開始以2年爲單位連續被起訴是不是太過分了? 要不然怎麼會有粉絲團背過身去呢?" 他還說:"引起衆議的藝人們認爲自己努力活動是對粉絲和大衆的報答。沒有球迷,沒有大衆,要報答誰? 希望對一切負責,永遠退出娛樂圈。" 他還尖銳地指出。

即使所有的事情都解決了,對於姜成勳的東山再起,大衆們還能指出一個問題。他的兵役問題。2007年在兵役特例腐敗調查中被發現服役不善而計劃再次入伍的姜成勳以膝蓋治療爲由推遲了服役時間。但是直到2019年,誰都不知道他是否在服役。不屬於免除兵役理由的姜成勳既然沒有公開兵役問題,這將繼續拖他的後腿。

另外, 姜成勳自去年11月以後就再也沒有與媒體聯繫過。輔助他一起活動的妹妹兼歌手姜允智(forever2228共同代表)也和哥哥一樣中斷了外部活動。

咁多問題未解決 應該都出唔返黎嫁啦
不如安安靜靜咁係圈外生活啦

你忘記左姜生兩日前講過咩

擔任姜成勳法務代理的法務法人Polaris方面今日表示:"雖然從法律上來說,姜成勳被不起訴處理(無嫌疑),但是作為公眾人物,他因影像會事件等向粉絲們道歉。自己本應該更加仔細地瞭解活動情況,並充分與粉絲進行溝通,但是卻沒能做到這一點,深感責任重大。" 另外強調:"今後一定會注意，不會再發生這種事情，不會再讓粉絲們失望，我會給大家展現自己更好的一面。"同時公開了捐贈明細。

岩岩嘔翻4千萬出黎
要出返黎cap水回血呀
姜生仲未還完債
唔出黎搵食邊個幫佢還錢
朴松葉都救佢唔到

又係喎
啲錢又唔係真心捐
一於下年生日會開夠22日啦

開得22日不如開夠成個2月啦

成個月都開生日party
41歲大巨嬰

其實佢今年都想開
不過畀韓黃知道之後搞唔成
同埋得40個人去
開完分分鐘蝕錢
姜生仲邊有咁多本錢去蝕

夠啦
40個一人一日一對一咁仲可以開到去3月啊

不如直接開一對一 收貴啲
實有人去架

畀1千幾百就對到1日咁抵

23

哇 行去長沙灣廣場好遠

咁快去到？

我好嬲 我睇錯站落車 我係長沙灣站落左 暈 我去順便食野 拎埋落旺角交收娃衣

好似係荔枝角?

係呀 想暈

我都係今日攞
但未去

我仲搵緊m記係邊...

幫大大摸衫？

幫志英買左個兔毛大衣

換完放張相上黎

但我帶左兔牙出街 哈哈哈哈 晏d影 我見到站子有人到左 準備緊

笑死人系列

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

@青綠薄荷茶

一隻兔兔引發的血案

7/17宣佈新聞出現後，一波團飯入勳超歡慶，和樂融融的歡度一天。

7/18一隻兔兔勳超發帖，主旨是尊重勳的選擇，繼而在帖子下面跟勳飯散點互懟，從挖坑問勳飯「假設勳回團，你怎麼辦?」「脫飯」進而攻擊此勳飯不配喜歡勳。（其中有四五個團飯同時參與互掐）因為引戰帖子被屏後，又在自己微博期期艾艾博取小夥伴們的同情，一個群裡朝夕相處的小夥伴自然覺得是勳飯無理取鬧，我們來勳超慶祝也要被罵，試問她不提假設性問題引導挖坑，怎麼會有後續撕逼？

團飯姐姐勳超發博阻止撕逼，勳飯紛紛留言表示勳超只談個人不談團，望彼此尊重，本以為事件可以就此揭過。

7/19某團飯奶黃突然發言怒斥勳飯不知感恩潑髒水給現役水晶，枉費糰粉為勳站街繼而引起勳飯不滿，被掛團超。

勳飯在勳超掛一隻兔兔希望引戰前因得讓大家知曉，並再三強調勳超只關注勳本人，望尊重。同一波團飯進貼互撕，反覆說明兔兔無辜，勳飯也反覆強調散點所謂「脫飯言論」是在假設前提下提出的個人意願，沒人有權指責。

更多勳飯超話發帖質問那些從來沒有為勳站街的所謂團飯，突然又幻想美好五人未來的行為。芥末、penny等團飯突然跟進撕逼，多方勸阻不希望擴大影響，只要問心無愧，何必參與撕逼無果後，突然自爆本人是302生日會的參與者和知情者。

302生日會影響到成勳再次被中韓網暴攻擊，是勳飯最不能忍受的事情。撕逼進而不斷擴大，更多團飯開始認為勳飯無差別攻擊團飯，表示失望。

他在團，勳飯可以說是唯飯，他不在團，勳飯就只是勳飯罷了，大家守著勳超等他回來，歡迎一切愛他的人看著他追隨他，但請愛的純粹些，不要再有諸多理由諸多要求和諸多想法，謝謝！

#一隻兔兔引發的撕逼大戰# 希望到此可以畫個句點

我係KSD個網睇到姜生新聞
有台飯仲想姜生歸隊

成班台黃未瞓醒
好想知台黃平時用咩途徑睇水晶新聞
想去佢地地頭post姜生新聞

不過今日香港咁既天氣
睇到都覺得熱

膠都廢事俾

今集姜食堂又感動又搞笑 睇到我又笑又喊

慶熙大學首爾校區和平殿堂
Kakao Map座位視野圖

好靚呀

我都記得佢係講左啲野
但係唔記得講左咩

20190720 姜成勳DC台灣主辦更新

오랜만 好久不見了

好久不見了...
吃住真的很忙,連看都不想看
拼命幹活...幸運的是銷售額逐漸上升
尚未受到法律處罰,違反大衆文化藝術產業發展法
下週有公審宣判... 但願無罪
還有因名譽受損被起訴的檢方舊約式出現
準備申請正式審判... 誰回避了對質調查
爲什麼對我提出罰款訴訟?
這樣一來,就不得不產生對司法部的不信任。
影像會事件也是這樣, 仔細看的話,我國的法律是漏洞百出
覺得太多了...
最後民事繼續爭吵中 9 月再審
先告辭了

睇左水水既傻瓜們的監獄生活

好耐冇見佢update ig

點解個頭有啲mk仔嘅感覺

mr radio有中字啦

我一個電台節目都未睇過
最近追香港D新聞 實在太忙

每日一起身開始就睇新聞 睇到放工
返到屋企就係做返源妻嘅時間

睇直播都唔得閒睇綜藝

係 有時返到屋企都唔得閒睇 睇住自己住個區既tg group都好忙

再犯同初犯既關係?

睇左黃金搭檔未
大大提起北韓人
好彩兜得快

今集又係好笑到傻可唔可以長做落去

都係睇收視

大大出週邊喇

個3款都係限量 想要印章

@g1_oria_

-他想擁有的雨傘是什麼樣的呢？
藝人殷志源親在參與設計，從把手到包裝，在所有的地方都傾入心血製作而成，這世上獨一無二，僅為1kyne的雨傘。在演唱會現場將會公開最終的樣子。

-如果有1kyne世界？
僅應允給1kyne的殷志源的烙印，為大家介紹G1印戳。沉甸甸的材質增添高級感，G1印戳可以用作蜜蠟印戳和一般印戳。從刻有親筆筆跡的G-1KYNE中可以感受到一體之心，WELCOME TO 1KYNE，歡迎成為1kyne的各位。
*現在在售的殷志源diary refill 中在checklist處有專門準備給印戳的空間。G1印戳限量銷售，事後不會補貨。

-為珍貴的、感謝的、漂亮的、可愛的大家準備的特別item
珍感漂可信息盒除了作為信息盒外，還可以用作鏡子、相框、保管箱等。內含的12種信息卡片背面殷志源的手寫信息可以記錄每天的心情。越積越多越美麗的珍感漂可信息盒限量銷售。

-雨傘和印戳為預約購買形式，在演唱會期間成套購買可以9折優惠價預約。
-7月26日將會全面公佈含有未公開新周邊list。

轉自姜成勳DC

요즘아이돌 더럽게 못생겨 기사에도 댓글 달았었네 最近偶像們很醜,在新聞上也留言

裡面有個win8787既留言

想要遮同msg box
不過佢好似要預訂方式買
雖然我都會去現場但我都搵代購幫我買

想問佢呢個留言係win8787揚咗係佢本人前定後？

其實預訂既係點買？

5月中

未公布

一個留言係5月13日既新聞
另一個留言係5月16日既新聞

5月16日果個留言一定揚左個ID

5月13日既新聞

我今日睇台站翻譯似係演唱會當日唔會有現貨只供預售

係呀

【韓流】韓網民選發夢都別想復出藝人 勝利大熱倒灶得亞軍

韓國演藝圈今年醜聞不絕，不少韓國偶像都牽涉入其中，令他們形象跌至谷底，當中以韓國天團BIGBANG前成員勝利為例，他所投資的夜店先後爆出連串是非，之後他本人又涉性交易、性招待、逃稅等，最終勝利於今年3月宣佈退出演藝圈及退出BIGBANG。

而韓國網民近日就在網上發起「發夢都別想復出藝人」的選舉，最終勝利竟然大熱倒灶，以2,135張得票屈居第2名。冠軍人馬則落在韓國元祖偶像男團水晶男孩前成員姜成勳身上，他去年接連爆出是非，被粉絲起訴涉嫌詐騙及私吞捐款、欠債失聯等是非，姜成勳以4,444張得票，奪下25%的得票率獲得冠軍。至於第3名則是因逃避兵役而被禁入境的韓國歌手劉承俊，他獲得1,896張得票，其他同樣入選的還包括多次性侵未成年少女的高英旭、涉嫌性侵及偷拍的鄭俊英、被指逃避兵役的MC夢，以及父母20年前涉嫌詐騙的Microdot。

@Sophia_1Kyne

20190725殷志源相關blog

「最活躍的第一代愛豆是水晶男孩殷志源。
……（提到了他的7個綜藝節目）」

「殷志源最近發行了新的solo專輯，並出演了音樂節目。自4月份以來，他在綜藝節目的播放的次數竟高達25,565,352次。」

p2是一代愛豆組合綜藝播放量排名

@Sophia_1Kyne

20190725殷志源相關新聞

啊啊啊啊啊啊這次con還有siren舞台！！
310、721也沒有看過的siren！！
上次siren舞台好像是10年前了？

節選👉🏽殷志源將於27~28日在首爾慶熙大學和平殿堂舉行個人演唱會。在公演中可以聽到包括上個月27日發行的個人專輯主打歌飛蛾在內的「滿醉in melody」、「8噸卡車」、「all famy」、「siren」、「adios」等熱門歌曲。

開心！！

@SECHSKIES_OFFICIAL

[EUN JIWON 2019 CONCERT [ON FIRE] 實體專輯和圖冊銷售公告]
-地點: Kyung Hee University, Grand Peace Palace (實體專輯及圖冊銷售展位)
-展位運營時間: 7/27 (週六) : 11點-17點 / 7/28 (週日) : 11點-16點
-時間: 2019年7月27日/ 28日
-銷售內容
> EUN JIWON THE 6TH ALBUM
> EUN JIWON CONCERT HIGHLIGHT PAMPHLET (LIMITED EDITION)
> EUN JIWON THE 6TH ALBUM : G1 X LIPSS PHOTO SET

@SECHSKIES_OFFICIAL

[EUN JIWON THE 6TH ALBUM [G1] FAN EVENT活動相關公告]
在7月27日(週六), 28日(週日) 兩天間將進行擊掌和團體照特別活動。
還請大家多多關注。
-日期: 2019年 7月27日 (週六) / 28日 (週日) 演出結束後
-地點: Kyung Hee University, Grand Peace Palace內 (具體活動地點將另外通知)
-內容：針對中獎者進行擊掌和團體照拍攝活動
-參與時間:
1) 7月 27日 (週六) 上午11點–下午5點
2) 7月 28日 (週日) 上午11點-下午4點
-抽選方式: 針對當天在現場購買實體專輯或圖冊1個以上的購買者贈送抽獎券一張 (購買數量將全部參與抽選）
-結果公佈:
1) 7月 27日 (週六) 6點 演出前 向中獎者發送MMS
2) 7月 28日 (週日) 5點 演出前 向中獎者發送MMS
-中獎人員:
1) 7月 27日 (週六) 50名
2) 7月 28日 (週日) 50名
-注意事項
*針對EUN JIWON THE 6TH ALBUM [G1] 紀念粉絲特別活動，將不收取任何禮物
*活動進行過程中，禁止拍攝照片、視頻等（入場時將禁止攜帶手機）

希望你地抽中啦

你地要買嘛？

冇韓國電話no.係咪可以收皮

我借個電話no.比你？
我個no.可以收信息同電話但打唔出

但係你要唔要用啊

啱啱問咗原來我用緊個張都可以收到,唔該哂你

你係咪買左張韓國電話卡？

我用club sim啊,問咗個cs佢話收到

咁就好啦～

聽朝先到韓國,都未必買到好難搶

我都係聽朝先到所以一早放棄咗
提提大家如果今晚飛早啲到機場因為有集會

希望買到風扇仔

我同個中黃傾 佢話有人想夜排

其實風扇你可以去明洞嗰度買

即係今晚就排？

20190726「自然的」出左預告

大大好搞笑

係咪樂天入邊個間?第一次去韓國

排通宵

我見啲人po相有個counter啲人話係明洞

係咪young plaza個到??

係呀～

聽日去望吓先,唔該你!

係1/F kakaofriend ryan公仔直望就係

唔該哂

又出咗幾樣新週邊

哇 唔知方巾幾錢呢

印章好靚

個印真係好高級
CEO嘅感覺

個印章同個遮把手係一樣架
見到實物又想要

有冇背面相睇睇

幾有創意
我鍾意

有得睇冇得買

Leather bracelet 好靚呀

J WALK 上Video star
連在德都開始上綜藝喇
係咪為水晶回歸預熱

J WALK終於營業好感動
希望係鋪緊路啦

島主仲未蒲頭

我啱啱係yg明洞店度買風扇個時見到好多人買大大周邊

唔知會唔會買哂
新個啲goods好靚,搞到唔知去邊邊好

如果你去現場買可能一落機直去場館排隊

聽說淘寶有代購

咁聽日都係去明洞先

啲人買6輯周邊？

好cutecute

點解係長髮既？

係呀 堆哂係cashier附近個大大周邊corner度

如果你買唔到風扇就搵我啦
我買多咗一部

點解右邊個假人好似企度訓著左嘅感覺嘅

因為要陪志英著裙仔 .. 因為應該得佢長頭髮個樣比較似女仔

話說 方巾同個個手鏈 唔知淘寶店會唔會上架 我想入手 方巾要我帶出街唔捨得 比我隻娃帶係頭到算

好呀

唔知過幾日YG SELECT會唔會有得賣呢

無機會去現場 摸下周邊都好

預測J WALK會提起大大平時點1人壓制全團
然後Double J Walk點反抗大大

一針唔diss大大應該係冇可能

J WALK食左邊隻牌子既防腐劑

好想摸佢地塊臉
一定好滑

最後我都係搵咗代購幫我買
係資本主意社會用錢解決到都唔想煩
Btw 呢啲週邊除非你真係一早去排否則都係食白果多
之前試過睇Bigbang 諗住早少少去點知排咗一個鐘之後乜L野都無哂
所以我都寧願貴少少搵代購

想問下代購係咪都係自己排隊買？

@Sophia_1Kyne

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊冰島冰島！！

mino：秀根哥和志源哥得去乘船了
某殷（搖搖頭）（不承認）人們都忘啦~
mino：你得兌現承諾啦
某殷：（生氣😠）哎呀都說了人們都忘記啦！！！（消音中）

根叔：冰島除了極光還有什麼呀？
pd：還有溫泉
根叔：哇~😮😮😮

沒有！我們才沒有忘記！！冰島快來啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！

20190726姜食堂3ep3

睇黎就黎要去冰島喇

好期待呀

大大以為大家忘記左佢地要去冰島

根叔自己問埋冰島有咩睇

佢地接左咁多綜藝唔係想唔去冰島嫁咩
點解突然對冰島咁有興趣

係咪players驚嚇得濟

Mino同po咁想去點會忘記

係YG到買野 會唔會好難... 個價同淘寶官會唔會有差別?

我個瓜先左喇

YG SELECT買野係貴在運費

算啦 我岩岩望一望好似好難.. 我都係去偉大既淘寶

仲生存緊 希望佢可以生存到28號 ....... 剛剛過三千就最完美

應該過埋27號11:59分就會完
頭先我到左11點就停左

新西7最大機會係去冰島

【自制中字】怪異約會張水院篇 簡翻中字 禁止二傳二改

終於有人翻譯喇

係呀佢要一早去排隊
貴就貴咗啲不過唔使煩

終於到咗韓國
大大我黎喇

我仲有一日應該

全世界都記得唔會放過佢

睇得開始啲

好似話把遮同個stamp剩係網上先有得訂

風扇可以現場買

多唔多人排隊？

佢分開咗2條隊
一條周邊 應該冇咩人排啦

一條排限量lipss同節目冊（唔知點講呢個）

今日好熱？
個個都擔遮

加油

啱啱落到明洞兌錢,好鬼熱

官咖禮

咁早到？？

網上圖片黎

我諗住派埋手頭上啲嘢先過去應該4點半到

你唔打算買週邊？

冇追post添 有咩買？

@Sophia_1Kyne

2019殷志源solo con殷志源的介紹翻譯

1978年6月8日出生。 水晶男孩的隊長兼製作人。
1997年5月以水晶男孩第1張專輯「學院別曲」出道。2000年10月"G"殷志源推出首張個人專輯，2009年發行第五張專輯後2019年6月發行了時隔10年的正規專輯6輯G1。
2018年舉辦殷志源private stage 「1 the LAND"與官方粉絲俱樂部"1kyne"見面，借助於這一應援他將於2019年7月27日、28日在慶熙大學和平殿堂以"on fire"的主題站在觀眾面前。

p2：
人生中最幸福的時刻莫過於在舞台上的自己

睇微博見依個最受歡迎

利申: 喺香港葡萄緊你地

好靚！

真係辛苦哂你

唔辛苦 本身喺關鍵時刻走咗去 我都好內疚

香港既戰線係好漫長
好好享受大大既concert
充好電返黎再打過

我諗著返香港先繼續
所以冇join你 加油
經過弘大我會去寫連儂牆架

20190727殷志源新聞

標題：殷志源，solo演唱會看點3 #solo hip-hop #ON FIRE #驚喜嘉賓#

個台好靚呀

多謝

但今日都幾熱下 你睇下買定啲凍野飲跟身
有無帶風扇呀

冇風扇 但有買凍飲呀！

要搵唔到係邊到拎飛

係咪4點開始個個,好迷茫

我都要拎喎你搵到未

佢有個ticket booth嘅counter4點先開,到6點
唔知係咪個個
見佢個到寫話要id card同reservation no.

係個場入面,成功拎飛

@殷志源貼吧微博

【相關新聞翻譯一則】
【標題】殷志源, solo演唱會三看點 1⃣️solo hiphop 2⃣️ON FIRE 3⃣️驚喜嘉賓

華麗展開的殷志源首爾solo演唱會看點有3

殷志源將於O27日下午6點和28日下午5點 ,在慶熙大學和平殿堂舉行"EUN JIWON 2019 CONCERT-ON FIRE"和總共6000名粉絲見面。

殷志源為了能長時間完成度高的演唱會,一直努力投入練習。 演唱會前一天的26日下午,殷志源抵達演出現場, 他做著伸展運動,積極投入綵排。

特別是殷志源仔細確認所有歌曲的演出和動線以及特殊裝置。為了完美的演出和工作人員們協調意見等展現了無限熱情的模樣。展現了像是實際演唱會似的排練舞台的同時又總是喊著『好累』營造其樂融融的氣氛。

- 殷志源, solo hiphop藝人單獨演唱會!

1997年以Sechskies隊長身份出道的殷志源誕生了諸如《品生品死》,《couple》等眾多名曲,作為第一代偶像活動。

此後, 殷志源變身hiphop藝人, 以《滿醉In Melody》,《Mikasalo》,《8t. Truck》,《All Famy》,《Siren》,《Adios》等歌曲引人矚目。

殷志源最近雖然以水晶男孩的身份進行了幾次演唱會,但是作為solo hiphop藝人單獨舉辦演唱會是時隔很久的事情,因此更加有意義。

此次單獨演唱會將首次公開時隔10年首次發行的個人正規專輯《G1》的新曲舞台。不僅如此還有可以回顧殷志源過去solo活動的歌曲的構成，預計將會刺激觀眾引起回憶。

- "ON FIRE"強烈的舞台構成

此次公演主題是從上個月27日發售的新專輯主打歌《I'M ON FIRE》(Feat. Blue.D)的英文名中,取名的"ON FIRE", 包含了更加強烈和熱烈的殷志源對於舞台的意志。與演唱會名稱相符的是,此次演唱會以火熱的舞台裝置和影像表現了強烈的氣氛。

特別是利用LED畫面的影像和裝置,可以感受到與眾不同的氛圍。 通過象徵成廢墟城市的混凝土牆,鐵絲網等,試圖嘗試新的演出場景。

- 驚喜嘉賓是誰? 好奇心up

殷志源於9日出演MBC FM4U《池石鎮兩點的約會》時預告此次演唱會將有驚喜嘉賓出演。 殷志源說:"邀請嘉賓並不容易,但都定下來了。幸好很多人說要來, 非常感謝", 引發了粉絲們的期待感。

當被問到Sechskies成員中有沒有嘉賓時,殷志源回答說"成員們好像都會來觀看",引發了人們的好奇。

用華麗的舞台表演以及與眾不同的樣子動搖了粉絲的心的殷志源的首爾個人演唱會將於27日下午6點和28日下午5點，首爾慶熙大和平殿堂舉辦。

@Sophia_1Kyne

黃金搭檔節目組好寵啊ㅠㅠㅠ
con花環

「JTBC黃金搭檔秀根和100名管家全體」
「志源少爺公演超好！」

原來大大喺黃金搭檔有100個管家咁多
咁羅奴果邊大大有幾多個管家？

100個管家

喺三樓準備望初丁頭頂

個舞台好靚呀
希望會出dvd

買唔到好D既位？

應該會出DVD既
YG冇理由唔搶錢
Private Stage都有出

個台原來咁闊

一二層得返邊邊 我索性坐遠啲睇中間

咁又係 而家yg咁窮

@Sophia_1Kyne

2019solo con高中伙食王花環

「聞風而來的高中伙食王」
「❤️G1❤️演唱會美食店」

希望佢拍靚D啦

個場其實大唔大？

AKMU, LEE HI, WINNER

水晶

音頻直播

人田
個場係山上面行到我兩隻腳都抽筋爭啲死

唔係搭巴士行去好近咩？？

我覺得都幾大
記得之前王鼻子叔喺電台話呢個係大場

買咗件新T質地唔錯

居然
YG出名料差
洗幾次先知

要行上去好金係山上面

播緊MV？

大家準備好未

Start

聽日果場會拍DVD

秀根

160

講野好搞笑
個個都大叫李壽根

壽根瘋狂吹水
好似睇黎綜藝節目咁

@g1_oria_

根叔說要去看極光了！！！！
冰島！！

香港1kyne被點名！！

嘩咁好

壽根見到手幅：嘩香港fans都有嚟

睇唔明佢講咩

聽得明一半 但會不自覺地跟住一齊笑

真係好似gag show

比秀根點名先難得

160 大大笑到唱唔到

秀根既存在本身係大大既笑點

安可8T 好檸檬阿阿阿阿阿 DVD 買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買

你冇去咩

@bunnydaramjwi

He saw a HK fan and fake chinese talk with her rofl

水晶專輯

那有時間 !!!!!!!!!!
水晶8月初??? 挖完錢比大大 E加仲要挖比水晶...
點解我唔識印銀紙????

應該冇咁快掛
仲錄緊歌
起碼9月10月啦
YG做野咁慢

8月初準備回歸....
我銀包需要沖一下電

@殷志源的小焦玲：個人活動結束以後要準備開始水晶活動了

唱歌唱到要大大幫手唱

E加YG咁等錢洗 ... 又換左人 可能好快手... 希望慢D ... 回血阿大佬

上次水水先話錄左5首歌
唔通今次係出mini album？
好想水晶出6輯
話哂空白期左2年
得幾首歌滿足唔到我

等咗勁耐Adios都冇 打定輸數 點知係最後！最後三粒音真係超型

Btw落緊斜聽到架車裡面播불나방睇嚟姊妹唔夠喉

我腳軟啦一路行一路腳震
但都係唔唱mur mur

過左8月先啦唔該
最驚音源成績唔好咋

又係streaming問題
水晶既歌應該係走大眾路線 唔係hiphop
希望會易刷D

頭先大大播片帶口罩嗰part雖然好型
但我諗起香港

@ g1_oria_

之前源說，選了一輯的歌唱，但是把murmur去掉了。
「這首歌就像我的保險一樣！反正總有一天會唱的，但我怕要是我這回唱了你們以後就不來了。這歌就是我的生命保險呢！」

元朗開緊片
你地去睇開心野 唔好睇咁多香港野
返黎先算

大大行左大禮？

雖然好掃興
但睇緊直播嘅我表示非常同意

點解要行大禮呀

最鐘意呢兩個畫面G1陪住1kyne

佢多謝我地 我都多謝佢
由6月7殷cafe到佢生日 YouTube 出碟 打歌 電台 演唱會 多得佢一直陪住我
我sad嘅時候就不停loop G1隻碟
返工又追咗成日新聞 返到屋企就乜都唔理狂煲綜藝
佢一直冇休息努力營業 換來我放電安慰嘅時間
完咗演唱會真係要好好地抖下
我行返大禮俾佢

因為好感謝1kyne既陪伴？
因為佢唔知點用言語表達
所以用行動黎表示
不過多得大大呢段時間咁努力
雖然呢段時間有好多唔開心既事發生
如果無大大既綜藝平衡下就應該一早崩潰咗

佢講咗幾次唔識表示呢份謝意
但其實佢嘅存在就係最好嘅禮物

平生殷志源
平生1kyne

我係現場嘅話真係想還返個大禮比佢
因為佢真的知道我地嘅諗法

希望大大了解自己既海外人氣
搞亞巡啦
就算係細場都ok嫁

原來人數係一個問題
班人天真以為姜生無嫌疑就可以好似幾年前單官司咁復出
根本唔知韓國同海外風向完全相反

個個星期六日都好辛苦
要搵啲綜藝分散自己注意力
好在大大多綜藝

@g1_oria_

他說：我會一輩子對你們好。

我在準備演唱會的時候有比較大的負擔感，所以向很多熟人求助，大家都很爽快地答應了。真的，我以後想要一輩子都對他們好。這是對你們說的話噢！我會一輩子對你們好的。（開始害羞）

20190727 EUN JIWON ON FIRE CONCERT

@SilverWing_Z

合照的時候
飯：G！！
哥：誒？cheese？
飯：G！！！！
哥：kimchee？？
飯：G！！！！！！！
哥：哦～G～～
好不容易拍完照 直接把手幅對折壓平了
大家：啊啊啊啊啊
哥：[疑問]不折這怎麼揣走啊

跟直男溝通好累

我個瓜離我而去

我已經準備定錢刷水晶新歌

下次刷瓜再見
要預備好銀彈喇

希望下次瓜瓜乖D
水晶一定要攞到一位

@g1_oria_

現在個人活動結束的話就要正式開始製作SECHSKIES的專輯了，會從8月初開始。也已經有做好的幾首歌。還有現在有一位成員說要參與自制曲，所以投入了熱情，在和製作人的協商下很好地製作著，多多期待哦。

（到最後他嗓子真的都啞了TT）

20190727 EUN JIWON ON FIRE CONCERT

8月初先開始制作應該起碼9月尾10月先出到
大家仲有時間儲錢

佢摺一下之後唔知我地嗌咩 仲摺得大力啲

P4 Adios影到行大禮

你唔睇今日果場？

原本今日有嘢做 雖然因為元朗件事改咗期

佢地肯唔肯接傳單？

肯呀 因為坐喺到等飛機 同埋擔心 仲會好認真睇

一位成員我估係在德

好明顥係佢

辛苦你啦
而家返香港,見到琴晚元朗咁又好嬲

睇下大大

我估今晚會見到水晶成員喺觀眾席
尋晚應該冇黎

明白嘅
因為心情落差太大

在德琴日仲係平昌就知道佢唔會黎到
應該今晚可以吧

琴日一路聽encore一路喊，好擔心香港，好想返去又好唔想面對

尋晚我都唔知睇元朗直播好
還是聽大大con聲音直播好

一面天堂 一面地獄
開心既同時又好痛苦

唔知可唔可以集齊3個呢？
好耐冇見島主

好想大大今日喺台上面呼喚一下成員
太耐冇睇佢地D interaction

香港小黃心情一定好複雜

好彩我身邊去睇con嘅朋友都係關心香港

冇得睇今晚嗰場，但見到大根同場已無憾

唔知今晚有冇大根呢

琴晚大大好似話會係唔同嘉賓

我朋友話如果係恩地就好
我諗緊會唔會有Tiger JK

圭呢？

想DVD收錄大根

光化門

我都覺會有Tiger JK
或者clover

今日繼續

盲人演唱會

咩camera？好想知咩事

拍DVD

你唔覺自己好似置身現場一樣咩

@殷志源的小焦玲：其實是兩天的演唱會我很緊張，因為害怕今天會失聲，明天知道有黃金搭檔的拍攝吧？所以明天失聲也沒關係的，那我們今天就嗨起來吧

聽日大大要瘋狂玩靜音遊戲

好後悔冇買埋今日個場

尾場好多時都會正過頭場

不要再說了

依家有735人一樣聽緊直播

由琴日諗到而家

有遺憾下一次先會去嘛

啱

開緊audio直播睇緊灣仔畫面直播

好忙
我一面睇緊時事台一面聽緊con直播

@殷志源的小焦玲：現在和maybe這兩首歌是一輯中的歌，今天來的朋友們，一輯中的murmur想聽嗎？不行的那可是我的保障，聽了的話以後都不來了怎麼辦啊？反正總有一天會唱的，雖然不知道啥時候

嘉賓

@殷志源的小焦玲：在準備過程中，真的準備了很多，盡最大努力想在演唱會上表現出來，今天也會有嘉賓，昨天也有嘉賓來了對吧，昨天那位嘉賓真的是...太...

defcoon?

好正呀

睇大大眼色既idol 999

@g1_oria_

今天的第一位嘉賓defconn，他說後面還有嘉賓噢，是legend噢！
20190728

@Sophia_1Kyne

「我會努力成為更能吸引大眾的歌手，這樣我的飯們就不會覺得艱難了。」

20190728solo con

原本亨敦都想黎

唔使㗎⋯而家都夠多人鐘意
再多啲我連MD都搶唔到

@殷志源的小焦玲
殷志源的小焦玲：大俊：我要拜託志源的事情不是別的就這一個，我跟他90年代就認識了，他現在跟那時簡直一模一樣，邀請我來我都沒有準備禮物 志源：哎喲沒事的，禮物我就自己直接選啦

tigerJK

Tiger JK?

@殷志源的小焦玲：志源：大俊真的是很好的哥哥，在爸爸去世的時候，一直陪在我身邊，真的很感謝

我有朋友聽第一場 依加係微信叫後悔想喊

@g1_oria_

源說，Defconn哥是很親的哥哥，很有義氣。在自己困難的時候一直陪著自己。父親去世的時候一直陪自己到最後。
20190728

bizzy

@g1_oria_

老虎哥說，就像Defconn說的一樣，志源是一直不變的。現在周圍一如既往的人在漸漸消失，但志源是一直一如既往的。五年前我有過很困難的一段時期，志源是第一個跑到義政府的。志源說：哥，我把我的公司給你，我在你手下工作。

又要儲錢準備水晶

又唱多次？

因為甩嘴
又唱多次

頭先甩嘴

@殷志源的小焦玲：再次感謝一下嘉賓，猛然間的時候突然忘記了！要是突然忘了一部分的話就很難跟上了，偏偏今天有dvd拍攝，這可咋辦啊 粉絲：再來一次！再來一次！ 志源：這樣嘛？那麼！再來一次！

大大本色不變

sexy！想睇畫面

@殷志源的小焦玲：希望以後我們也一直一直在一起，所有的人都一直在一起～大家不熱嗎？我都出汗了，現在開始要出汗了呢，要出汗才行啊。這首歌我在準備演唱會的時候一次都沒有看鏡子哦（是怕太性感嗎hhh害羞丸上線）

@殷志源的小焦玲：以這次演唱會作為solo活動的結束，接下來是水晶的活動了，真的時隔很久又看到黃色氣球，希望能夠盡快再次與大家見面

1997_yo
3分鐘前來自殷志源超话
殷志源超话 今天下雨了 哥说 公演了就不下雨了 所以他获得了一个别名 Mr sunshine

琴日曬到傻咗Mr. Sunshine~

wtfff 咩事！！！

水晶!!!!!!!!!!!!!!!!!

我好鐘意呢首

好久不見

集齊4個水晶喇

audio聽到喊聲

我都好想喊

德兒

jekki jjang又要跳舞

變身做殷隊 照顧弟弟

殷悟淨

@殷志源的小焦玲：水晶也是我的保險呢，想聽水晶的歌就來水晶的演唱會吧

島主又係依個pose

好可愛啊佢地

好彩有DVD錄左咋

好快手

手幅寫啲咩？

好想4人合照

又行大禮

再拍大合照

之前既

@殷志源的小焦玲：solo活動的時候，如果不看到這個黃氣球的話真的很可惜隨意就想想邀請成員們一起看黃色氣球，正式打招呼了，大家好我們是水晶男孩，這麼久沒見面了大家感覺怎麼樣

今晚有水晶開心到癲咗

你係咪有睇第2場？
你又好啦

係呀
尋晚嗰張炒返黎
今晚嗰張好彩呢度有人提醒原價買
雖然係山頂都好滿足
有少少野想分享

追星睇show嘅日子有10年
雖然10年間追過唔同星去過唔同地方
但係最辛苦係今次沒有之一
我今次係第一次自己一個去外地追，雖然韓國黎過好多次但自己一個點都有啲緊張
唔知係咪咁上機之前最唔想發生嘅事發生咗—急性腸胃炎
唔可以話比家人朋友知自己一個死撐，係飛機嗰陣爭啲死咁濟
一到埗即刻check in瞓覺野都唔敢食全日一個蘋果為生
到咗會場個場地去嘅過程比想像中辛苦又上又落（搭地鐵嗰陣突然換車）可能咁樣搞到兩隻腳一齊抽筋，我真係離個位10步都行唔到去，求其搵個位坐到唔抽夾硬欄去個位到
其實嗰陣覺得咁辛苦都唔知為乜，好彩演唱會大大一出場好似咩都無乜所謂咁
到咗今日水晶一齊出黎嗰陣終於喊咗出黎
好喇而家終於完成成件事好似打完大佬咁

對唔住寫到1999

啊啊啊啊啊啊

我好羨慕你
其實我已經打算下次水晶開con我自己一條友去
但我未試過自己一個人出國
所以都有D擔心

返到酒店快啲休息啦
我第一次去韓國,仲要一個人唔識韓文,勁不安

好勁

下次約係con現場見啦～

起碼有香港小黃照應下會好好多

一個人去仲好玩
不過要小心啲，韓國都好似多痴線佬
唔好行小路，一定要住酒店
我成日都自己去旅行，去過一次返唔到轉頭

我都覺會free好多
不過始終第1次
有D驚
仲有韓國有咁多變態

我都未試過自己一個去旅行, 身邊啲人成日都話一個人會去好悶,但我真係好想試下
諗住出年6月自己試下去一次韓國,而家可能會提早去

好呀
我見大家都朋友一齊,唔好意思開聲

我都可能去喎到時不如係呢度組團一齊去喇

咁你仲厲害過我
其實我識少少韓文黎過好多次
係自己身體唔爭氣

我忘记了---哈哈哈哈哈哈
7分鐘前 最后评论 來自 殷志源超话
殷志源超话
总结，殷志源演唱会嘉宾：
nh国民级综艺mc们（他自己也是），
nh公认倍受喜爱与认可的地下rapper们（他自己也是），
nh著名一代男团的爱豆们（他自己也是）

都是他人生中重要的朋友。

就像是他的人生，从jekki一路走来，走到UG做了rapper，然后走到大家面前成为国民初丁。

都好
演唱會坐埋一齊仲好

其實話時話我係會場聽到廣東話多過普通話
好多香港1kyne黎咗

我得一條友追星
身邊冇人追星

其實無想像中咁差
見到啲醉酒佬避開啲
同埋唔好行小路係ok嘅

慣咗一定要人陪我都唔係好慣自己一個人（好似大大咁）

我都係一個人去
盡量行大街係冇咩問題嘅
唔識韓文都唔緊要 好多人聽得明英文

睇演唱會你地會揀企定坐？

我身邊全部都係追星但無人追水晶
諗起以前追bigbang嗰陣一呼百應

我年紀大有得坐就唔會企

到時大家一齊去,完咗又可以一齊食嘢

太好啦 我係香港睇過bigbang企過一次
企完我發誓以後唔企 太辛苦啦

其實水晶開con多數都係得坐位

而家淨係諗都覺得好興奮

企位唔止要企
仲要係咁迫前

係係迫到透唔到氣

仲要一早去排隊
我之前都睇過幾次企位每次都死咁濟
咪搞我

好彩水晶開con多數冇企位

流汗好Sexy

原本唔諗著去,飛都冇搶
有日手痕㩒入去睇,點知又買到
個時已經太遲我媽拎唔到假,身邊又冇人追水晶
先決定一個人去

一個人追追下就會識到人架喇

我都係琴日有得坐好開心

佢地知道做得小黃都有返咁上下年紀
Btw我頭先見到個阿珠媽級嘅1kyne
佢成身都係週邊好熱血

好久不見完整版

我都係

阿珠媽級嘅1kyne應該大把錢

我好羨慕果D中黃完左show之後約埋一齊去餐廳播水晶D歌

其實中國人係外地會好團結

有朋友一齊睇完又可以傾計食嘢開心啲

可能次次都坐第一行嗰啲鐵粉

只要下次水晶唔係去太細既場搞
應該9成買到飛
上年con最後仲有1000張飛未賣
(當然包埋姜生事件有人放棄唔去啦)

多左大大嘅fans
應該有9成滿掛

現場都買到飛既 位唔靚姐 要入場唔難
我覺得難在的起心去訂機票酒店

最緊要係要儲錢

殷多情

樣樣都係錢

世上冇免費oppa

我都打算 下次水晶開 試下自己一個去... 但我又係平時要人陪個種人黎 係微信識既丸妹 都希望下次con可以面基..

我地一齊組團去啦

要開始存錢！！！ 留到下次con 希望可以一齊組團

想唔撈都唔得

一齊去

大大好搞笑
問島主個頭係咪假髮

@喃令秧turbo

恩雞丸這個人，嘴上說著不知道要如何表達對粉絲的感謝，演唱會上卻一次次對粉絲行大禮[淚]嘴上說著水晶成員不會來，轉眼就突然全部出來「好久不見」賺大家眼淚[淚]平日裡不顯山露水，一到演唱會連老虎都請的過來[淚]平時大概也沒什麼機會說（他也不善於說），演唱會請來大俊特意感謝他在父親逝世時的陪伴[淚]與根叔重現160，211粉好大一把淚[淚]我哥40歲了[淚]兩天三個小時不間斷的唱跳[淚]那麼多粉絲喜歡的歌他都唱了[淚]他說他不想要把更ins變成一種任務[淚]他說除了綜藝也會有想念歌手源的人吧[淚]他說我會成為更受歡迎的人讓我的粉絲不那麼辛苦[淚]他說我會一輩子對你們好的[淚]殷志源[淚]你說你不會說，可你明明什麼都說了[淚]什麼都做了[淚]一切都會好的[淚]有關於你的一切都是好的[淚][淚][淚]你一定要幸福啊EUN JI WON！！！！

日系美男李宰鎮

一齊去！

역시 은지원_G1殷志源的1Kyne軍團
1 hr ·
【190729 #殷志源 相關新聞】

《''Hiphop Artist→再一次Jekki", 展現殷志源所有的"ON FIRE"演唱會》

這真是綜合禮物set。殷志源在時隔12年的個人演唱會上再次展示了自己的solo活動,再次證明瞭自己作為hiphop藝人的真正實力。
.
本月28日下午,殷志源solo演唱會"EUN JIWON 2019 CONCERT-ON FIRE"在首爾東大門區慶熙大學和平殿堂舉行。
.
27日和28日兩天內與超過6000名粉絲見面的殷志源表示:"作為Sechskies來說舉辦了多次演唱會,但這次的solo演唱會足足時隔12年。」以強烈的「Siren」和"It's True"的舞台開場的殷志源表示:"solo演唱會已經12年前了。時隔12年舉辦個人演唱會, 事實上solo活動嘗試過很多hiphop類型的音樂, 所以solo演出想要展現很多hiphop的感覺, 但是出身是水晶男孩舞蹈歌手,所以開場就準備了舞曲。」
.
此次演唱會名稱"ON FIRE"是根據上個月27日發售的殷志源正規專輯主打歌《I'M ON FIRE》的英文名上設立的, 與殷志源想要呈現出更火熱的舞台的的意志相符。對此,殷志源表示:"隨著年齡的增長, 熱情似乎會逐漸減少, 所以希望不要失去熱情, 把熱情延續下去。做好了要創造可以說很多我個人的事情的公演的準備。」
.
正如殷志源的決心一樣, 此次演唱會充滿了作為solo hiphop藝人殷志源的成長史的舞台。包括《滿醉In Melody》,《8t. Truck》,《All Famy》,《Siren》,《Adios》,《猛然間》等備受人們喜愛的solo熱門歌曲, 此外還演出了《問號》《I GO》《現在》《May Be》等久違的solo歌曲舞台, 豐富了演出, 讓粉絲們興奮不已。
.
除此之外, 時隔10年發行的SOLO正規專輯《G1》的多首新歌舞台也首次公開。殷志源從《HOW WE DO》開始, 展現了《SEXY》,《HOOLIGAN》,《GET READY》,《HATE》,還有主打歌《飛蛾》等在音樂節目中無法看到的多首收錄曲, 深受粉絲喜愛。
.
並且之前預告的在能有現在的殷志源中給予了很多幫助的特別的交情的驚喜嘉賓們的登場引人關注。 27日,在各種綜藝節目中展現默契的李壽根登場,和殷志源一起合作了愉快的"160"舞台, 還有從水晶男孩出道時開始作為rap老師的Bobby Kim。
.
接著在28日,在困難時期互相幫助的Defconn和從Movement時期開始就有很深緣分的Tiger JK和Bizzy登場, 受到了粉絲們的歡呼。 他們定義的殷志源是"始終如一的人"。Defconn說:"我很久以前就知道志源了。從90年代開始認識了志源, 但無論那時候還是現在都一樣。很感謝大家的支持。"
.
隨後殷志源回應道「是很感謝的哥哥，這麼拜託他，他一點也沒有猶豫很爽氣地答應了就已經很感謝了。我很難過的時候一直在身邊，我父親去世的時候也是一直在我身邊。真的是很有義氣的哥哥真的當成是親哥哥。太感謝了。」
.
Tiger JK也表示,"剛才Defconn也說過志源是一個始終如一的人, 隨著歲月的流逝, 始終如一的人漸漸消失。但是這之中真的一如既往的人就是志源。偶爾因為太一如既往到害怕的程度。幾年前我非常困難的時候第一個跑過來了。是如此始終如一且靠譜的人。"
.
像這樣不僅是rap, 還有唱歌、舞蹈、口才,殷志源毫不吝嗇地發揮了自己的實力, 同時為了那些捨不得結束solo活動的粉絲們, 他做出了水晶男孩回歸的約定。另外,在安可舞台上,水晶男孩的李宰鎮,金在德和張水院驚喜登場,時隔許久再次唱著《好久不見》出現在粉絲面前。
.
殷志源說:" 我想和成員們一起分享這黃色海洋。成員們說既然到場祝賀, 不能不打招呼就走。所以就這樣站在大家面前了。"
.
Sechskies成員們表示:"很久沒有在舞台上唱歌很緊張, 見到很多人真的很高興","非常感謝一直守護著我們的大家, 都很帥氣。看著志源哥, 一直會有「果然是殷志源"的想法。希望水晶的公演能盡快和大家見面, 希望大家能享受到最後"。
.
殷志源說「solo演唱會結束後Jekki也會盡快提上行程好好準備以後約定下次向大家問好」，「Jekki錄音也正式開始了。我們也很期待可以帶著什麼樣的歌曲和粉絲們見面」給了粉絲們很大的期待。
.
就這樣平安結束了兩天演出的殷志源最後表示:"(solo)新專輯時隔10年發表, 還進行了solo演唱會, 現在終於結束了。在這次活動期間很感謝粉絲們, 能通過演唱會與大家見面真的很開心。真的很感謝在座的各位，以此為契機不管是大還是小會多多舉辦演出。長長久久作為音樂人殷志源。」

來源：
翻譯：殷志源貼吧微博-一心嘛, 夏洛特

@Lipss_kr
[OPEN] EUN JIWON X LIPSS G1 the BEST

#LIPSS #립스 #Kstar_contents #photo_print #사진인화
#은지원 #EUNJIWON #G1

@Sophia_1Kyne

20190728殷志源相關

8月2日MBN「自然地」製作發佈會將在서울시 강남구 임패리얼팰리스 호텔 舉行。

重點：屆時殷志源也會出席！！8月2日有新鮮小孩 8月3日播出第一集！！

@g1_oria_

最好的leader，最棒的水晶。

源：這次solo活動結束，之後JEKKI也準備好……真的……很久沒見的……我雖然在音樂節目上看到了這些黃氣球，但其他成員時隔很久也得看看這黃氣球海洋呢。只有我自己看太可惜了，一定想要跟咱成員們一起分享。和你們約定，盡快準備好，下次以JEKKI跟你們問好。

然後水晶上來後。
源：（舉起手）YELLKIE們把那什麼……啥來著……應援棒……（轉頭問宰鎮）名字叫啥來著？這個！（指指宰鎮手上的油餅燈）
飯：油餅燈！油餅燈！油餅燈！
源：油餅燈？阿尼阿尼！原來的……應援棒！油餅燈是我們的說法。請揮一揮吧～
飯：（使勁兒揮）
源：（對著成員們）是不是很久沒見了？
飯：JEKKI ZZANG！JEKKI ZZANG！JEKKI ZZANG！
源：得走一個！張水院！來一個！
源：JEKKI ZZANG！JEKKI ZZANG！JEKKI ZZANG！
水開始跳JEKKI ZZANG 舞。

20190728 EUN JIWON 2019 CONCERT ON FIRE

[url][/url]

@EunJW：「無條件相信並跟隨殷志源。」

@愛貓膩歪：自己出solo專開演唱會在自己的節目一次都沒有開口宣傳過，1314水晶演唱會意外的Q用三行詩宣傳的殷隊長

呢個隊長真的好值得我地去尊敬同愛護

你地點買把遮？

搵代購

有冇介紹

睇微博D周邊好唔襟
甩色 斷 爛
買返黎只可以睇
唔可以用

係 我見佢地話隻戒指好易花

手鏈都斷埋

咁快斷
好彩我唔帶呢啲所以冇買
我淨係買左highlight pamphlet同sticky note

冇免費oppa

我都見到 係dvd?

好似係

依張清楚D
片長: 98分14秒

唔好啦 我個銀包要喊啦

韓文寫Villa
英文寫House

未cb就睇住dvd先啦
反正415直播都講左係峇里拍左另一啲嘢

唯有係咁啦
lunch食三文治算啦 順便減肥

原本以為喺Olle TV度播
可以免費睇
點知又要課金畀YG

唔該水晶comeback既時候
YG做好D宣傳

仲話會拍下一季
由在德決定所有野

最尾 是 不就是我嗎

@krungy21

@MEMOIRS_1

30號了，你下班了
打不到車，郊區
六個小時等到的背影

次次都要人抬出黎

@odeng1_

190729 #은지원 퇴근

竟然可以行到咁近

通常會有經理人隔開D飯
唔知點解今晚冇

希望大大可以休息下
星五記者會見

我微信D丸妹都心痛大大 太近啦 嚇親大大 嚇死人咩 70幾條友

係咪中飯？

應該係啦 韓飯應該知道唔會走咁近

班中飯已經唔係第一次
上次有中飯用中文叫大大全名 冇加oppa
點可以咁冇禮貌嫁
好心班人未教化就唔好出國啦

我見有中飯都講佢地好心唔好行咁近

韓飯會同大大保持距離
唔會走埋去車門度

班中黃連尊重都唔識

送信好好笑
伸埋隻手入架車度

成班想坐埋入車度

好多都係白嫖嫁 . 超話5萬1人 切瓜一千人都無 . 唔買專 唔切瓜 唔淨化 唔投票 睇演唱會都可以扔成4千蚊一場去睇嫁 佢知你買好多專後 會用奇怪眼神望你 點解要買咁多專 依堆對話係我識既中飯講..

佢地都好似唔係第一次比人點名批評㗎喇

鄉下落黎

話時話我第一日上山嗰陣見到中飯同啲牛交收就街數錢

今次應該又比韓飯點名

都係嗰句啲人唔係因為你係中國人而睇唔起你
而係因為你睇唔起中國人

根本超話同參加打榜既人不成比例

冇成績邊有可能出第2張
邊有可能開solo con

買靚位？

啲靚位好似又真係比啲大陸土豪炒走哂

柒出國際
仲以為自己有錢好巴弊

唔係應該畀官咖果D人買左咩？

咁又唔知呀
聽到佢地係度講咩幾千蚊張飛

好彩佢地唔係成日去韓國接上下班
如果係不如大大靜靜雞上下班算

佢地分咗一半官咖
一半公售

點解要咁貴
應該買左都係黃牛VIP位啦

自己上auction買飛 攞嚿錢買不運回好過啦 使咁多錢買張飛又唔係俾大大賺

好cheap呀

真係最正係佢未重組水晶嗰陣接佢收工嗰啲
一路行一路傾

一定係auction搶唔到既靚位
可能佢地一定要坐最靚位

未重組果陣冇咩人接

依家好難
見到面已經好好彩

大大好重禮貌 特別前後輩敬語嗰啲
連dony同齡但早生佢都要堅持叫형
唔明點解啲飯可以咁冇禮貌

今日係超話見到有人話係現場搵到張前排牛飛仲要唔貴（佢話）

講開又講我係第二場山頂見到好多吉位
唔明點解韓國會比人退飛咁搞笑

上次係用強國語言大叫殷志源囉

好冇禮貌

強國人為咗擦存在感無所不用其極

第2場有冇9成滿？
我睇相個畫面都幾滿嫁喎

丟架丟出國際

班白漂睇con都係為自己
一啲都冇為大大好
入場又唔難
非要買黃牛
咁有米又唔幫手打榜

根本唔係飯黎

但佢地以為威出國際

係咪太高 唔會坐人 因為睇唔到舞台?

我第一場山頂 都有1/5吉位
睇係睇到 但真係好遠 不過對返港紙都係700姐 我覺得算係咁

大佬 飯隨idol呀 佢地追星係追到咁表面嘅咩 淨係想睇大大個樣 唔學下佢嘅禮貌努力溫柔純粹如一 咁我寧願佢冇咁紅

好過亞博同紅館山頂
我覺得似star hall 最遠嗰二樓
可以接受
近過演藝山頂講真

我今次係ticketbay搵人幫手買咗張唔係咁貴既黃牛 17萬
但E區7排 咁樣係買貴咗定抵呢？開票既時候搶唔到好位
冇想像中偏得咁嚴重

我都係ticketbay不過d區中間啲後過你
仲貴過你少少添

大陸人成日覺得自己有啲錢就大哂

所以睇con坐第一行嘅我估大部分都係大陸人

韓黃都坐唔到？

上次1314我記得有韓黃嘅
今次就唔清楚了

但前我2行有對大陸人一男一女黎睇
女既睇到好high 男既就成程坐低㩒電話

後啲唔緊要 睇得清楚就得啦

台灣主辦有新聞

我見到有twitter寫 2 fatty were found guilty
咁即係台灣主辦有罪啦 咁姜生呢?又冇事呀?

只係知台灣主辦有事
姜生未知

個個牌仔仲要一樣......

@g1_oria_

源仔根叔對口相聲中字

@YGSELECT
週末演唱會現場販賣的EUN JIWON [ON FIRE] 系列周邊現已在YG天貓和YG官網上售賣啦！

*EUNJIWON G1 傘、EUNJIWON G1 圖章 為預售
出庫時間：8月30日

@For_KSH

7月30日韓媒報導簡翻：台灣主辦不具備舉辦演出資格，觸犯《韓國文化藝術產業發展法》相關的韓國法律，被韓國首爾中央地方法院刑事審判庭判處罰金刑，池某恆及黃某倫（原李某綺）分別被判處罰金100萬韓幣。

新聞截圖及補充背景信息見圖

終於有完整版
嗰晚聽得明嗰啲啲已經笑到我死
由其見到香港飯嗰陣講假中文笑到反肚
我呢段野loop咗幾次

假廣東話真係笑死

睇左水水既傻瓜的監獄生活第2集未？
水水打波原來咁勁

睇到我好餓為食初丁

白鍾元都好縱大大

大大望島主既目光
真係好錫弟弟

@哎一股清流

【Theqoo】持續diss神妙漢的殷志源 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈 最後大大太可愛了吧

小挑剔與小粗糙
已經自動腦補對話

好好笑
上星期投票仲好笑
瘋狂diss相曄
叫佢自己過黎拎票

大大應該係diss緊島主點解又趴喺度

上集水水瘋狂針人
指住隻腳diss人腳演技
係咪針得大大多已經開始無畏無懼

係咪相曄係細佬就爆seed

佢同相曄好熟？

其實以年紀計
除左亨敦，秀根同鍾民
佢係第4大
其他都係後輩

但應該都要本身有D交情先會咁diss人

@搜狐韓娛

【姜成勳台灣粉絲見面會主辦方涉嫌欺詐誹謗 被判罰300萬韓元】
主辦水晶男孩出身的歌手姜成勳超話 在中國台灣舉行粉絲見面會的企業家因涉嫌損害名譽而被判罰300萬韓元。

31日，據韓媒報導，仁川地方法院富川分院對涉嫌違反《信息通信網利用促進及信息保護等相關法律》(損毀名譽)的企業家池某(35歲)下達了罰款300萬韓元的命令。

池忠浩（音譯）曾於去年6月和同年9月8日和9日兩次以支付4000萬韓元出演費為條件，與姜成勳的粉絲俱樂部舉行了「姜成勳粉絲見面會」。

調查結果顯示，池忠浩在粉絲見面會突然泡湯後，為了誹謗姜成勳，在去年11月26日和27日兩天時間裡，在網絡上先後4次寫下了惡意留言。

調查顯示池某散佈姜成勳的不實謠言「姜成勳指示將粉絲送的禮物中的好的禮物帶走，把剩下的禮物和信件扔掉」， 「在飛機上罵自己的粉絲」。「強迫經紀人做沒有義務的事情，沒有支付適當的報酬」等。

檢察機關的一位相關負責人表示:「池忠浩和姜成勳通過經紀人相識，在事業上合作。中國台灣粉絲見面會因簽證發放問題而被取消後，目前正在進行民事、刑事訴訟，所以池忠浩決心誹謗姜成勳，以便在法庭鬥爭中營造有利的局面。」

此前，池忠浩以欺詐嫌疑起訴了姜成勳，但檢察機關駁回了他的起訴。

姜成勳方面的辯護律師表示:「姜成勳被提出的疑惑是台灣主辦方對刑事訴訟的不起訴處理，已經查明沒有嫌疑」，「與此相關，對於在網站上傳惡意留言的行為，將採取法律措施」。

此前，池忠浩因涉嫌與與姜成勳一起主辦「姜成勳歌迷見面會」的外國人黃某(34歲)一起違反《大眾文化藝術產業發展法》而被判罰款100萬韓元。

據悉，黃某還沒有給購買台灣粉絲見面會門票的當地粉絲退款，因此以詐騙嫌疑被起訴，目前正在接受調查。據悉，起訴案件達200多起。

[단독]'강성훈 비방한' 팬미팅 사업가, 명예훼손 또 '벌금형'

唔係幫台灣主辦 知道佢地都唔咩好人
但其實睇完成篇野都唔明點樣欺詐誹謗 錢又比哂但係開唔到
寫下惡言就係欺詐誹謗？
仲有點解會中國台灣

但剩係diss相曄
其他人好似無咩咁

可能覺得相曄好蝦啲

我諗熟人先會瘋狂diss

打風係屋企無無聊聊係度研究買返黎條手繩點帶
終於比我研究到點帶喇
完係要拉到最大雙打圈套返落隻手再索返細佢
（我係咪最後一個知）

有無人試買過rockingag飾品 搵人代 定 上網買 睇唔明韓文 想死

我到依家都未研究點帶

我見其他人都係搵代購
但佢啲飾品好貴

我岩岩上網搵 rockingag代購 香港 香港 rockingag 代購 都無人代 唔知搵邊個

搵下啲普通代購然後比網址問下價？

我搵開嗰兩個代購都歡迎比網址佢幫你買㗎喎

我見人話個噹噹好似甩出黎

@Sophia_1Kyne

天啊…太辛苦了ㅠㅠ

27、28高強度連著兩天演唱會，一天也沒休息，29號錄黃金搭檔到凌晨…30號又離開首爾到求禮去鄉村錄自然地…還有今天……

寧願看不到新鮮的你…寧願你多休息ㅠㅠ

👇🏽是說「哥哥和鐘旼要拍騎自行車的樣子在等待拍攝」

見你地話會爛之後決定唔帶塞返入櫃

有人叫佢離隊咩？

好得意！

啲人係咪食懵咗 大大係個咁飲水思源同重情義嘅人 點都唔會離隊

要離隊就唔應承做66歌啦

班姜飯喺微博寸爆大大講70萬冷氣費

有咩好寸

算喇嗰條友係韓國已經係過街老鼠
佢地見到大大開兩場con仲要咁成功仲唔葡萄到入骨咩

真心嘅 好少聽到大大有hater 寸都寸得咁夾硬 幾好笑

人傻 咩都可以搵黎講嫁啦

其實佢地都好叻㗎喇咁難搵位入大大
佢地肯定諗咗幾晚通宵先諗到攞呢個黎講

佢地寸爆大大首歌兩三日就飛出音源榜
仲話冇左姜生
水晶唱歌變左靜音版
寸埋水水走音要姜生救場

佢地真心覺得好巴閉

因為姜生租左個場畀人涼冷氣
好大氣喎

佢地依家好威
成班變哂水晶anti

期待姜生快啲solo
我要睇佢連榜都入唔到

唔使我地出手 路人都夠踩爆佢

最記得香港iTunes件事

講係就嬲都唔知邊個咁無聊

做咩事

大大solo碟係itunes發售當日
無啦啦姜生有隻solo碟係好高位置
非常養眼
當時大大當時係第一啦
不過第二日即刻冇曬影
大大仲keep到第二
總之保守估計有前十名啦

第2日大大係第2名
輸畀BTS

YG新IG account

輸比BTS都正常嘅

有人話官咖準備開 你地搞左未
我仲差寄文件個一步
好懶 唔想搞

連個帳都未搞掂 唔好話入後官比會費... 比錢好似仲要韓國電話...

官咖好似有更新啵

我個日聽人講 演唱會後 大大仲發左個語音係官咖

完全唔識搞

實名左daum先啦

要點樣整實名呀?

唔駛再整
我上次都整左

我有daum既email賬號
跟住要點做呀??

要微博既實名教學文嘛？

好呀!!!!!!!!唔該哂!!!

睇下呢個得唔得？

啲人話6月後外國人無得整實名認證

如果你個account係6月13號註冊既account可以用email 註冊同login既就做到
我最近先做完實名認證
係6月13後註冊變咗一定要用kakao註冊個啲先做唔到
因為用kakao註冊既一定要用韓國實名咗既電話先做到實名

即係個daum email賬號係6月13號前註冊就可以用email做實名認證??

我係咁樣理解呀

我個a/c 17年注册既
咁我可以用email去做實名認證啦!!!
thanks!!!

有幾多步有冇懶人包

唉 等人成功先搞 我見人地話淘寶 10蚊有個number

咁即係新果批daum都要用韓國電話先做到實名啦

微博開黑t 團 依加計緊數

大大個官咖搞2期既話會變返公開

你係之前註冊左個account
但未做實名？

係啊

水晶同winner私下關係真係幾好
大大同水水都幫手宣傳

應該係啦
大眼之前同過大大飲酒飲通宵

大大同大眼飲過酒
水水同大上過傻瓜的監獄生活

大大同大眼飲過酒
水水同大眼上過傻瓜的監獄生活

唔知大大醉左有冇同大眼撒過嬌

[전문] 강성훈 측 「대만 팬미팅 무산, 비자 발급 안 된 것이 주 원인」

[全文]姜成勳方面表示:"臺灣粉絲見面會告吹,簽證未發放是主要原因。"

歌手姜成勳的法律代理人表示, 姜成勳去年在臺灣舉行的粉絲見面會被取消的原因是簽證。

姜成勳的法律代理人1日表示:"臺灣粉絲見面會演出被取消的主要原因是演出者姜成勳及演出組的簽證沒有發放。與此相關的簽證發放業務等與演出相關的各種業務由臺灣主辦方負責,與此相關的民事訴訟正在進行中。"

"在上述訴訟中,本法律代理人經臺灣勞工部公文等確認,認爲臺灣主辦方要求提供完全無關的文件等,完全不熟悉簽證辦理工作的有關事項,故未簽發簽證。"

另外,姜成勳的法律代理人表示:"臺灣粉絲見面會告吹後,演出主辦方在姜成勳Gallery散佈虛假消息, 姜成勳對此提起訴訟。這是'在相互進行民事,刑事法庭鬥爭的過程中,爲了製造嫌疑人的有利情況,決定誹謗受害者,損害了受害者的名譽'的犯罪事實,因此被罰款。"

本法律代理人表示,"今後將就此採取法律措施,對在各種網站上發佈惡意留言的行爲,一律進行起訴,決不姑息。"

<以下爲姜成勳法務法人鄭率正式立場全文>

姜成勳的法律代理人,法務法人鄭率(負責律師文亨燦,金智妍,李秀珍,李恩承)對原計劃於2018年9月舉辦的臺灣粉絲見面會演出取消的各種疑惑和從那時到現在,在特定網站上登載的惡意留言,表明瞭如下立場。

1. 姜成勳原計劃在2018年6月左右與臺灣主辦方一起參加同年9月的臺灣粉絲見面會演出,但演出被取消。

2. 關於2018年9月臺灣粉絲見面會演出無果而終,臺灣主辦方在媒體和法庭上對姜成勳提起的刑事訴訟,均作駁回處理,無嫌疑。

3. 2018年9月臺灣粉絲見面會演出取消的主要原因是演出者姜成勳及演出團隊的簽證未發放, 與此相關的簽證發放業務等與演出相關的各種業務由臺灣主辦方負責,與此相關的民事訴訟正在進行中。

在上述訴訟中,本法律代理人經臺灣勞工部公文等確認,認爲臺灣主辦方要求提供完全無關的文件等, 完全不熟悉簽證辦理工作的相關事項,故未簽發簽證。

4. 另一方面,① 臺灣粉絲見面會演出告吹後, 臺灣演出主辦方相關人士在知名網站水晶男孩DCINSIDE及姜成勳Gallery製作並上傳了包括虛假事實在內的惡意留言,姜成勳對此進行了起訴。彼此在民事,刑事法庭的爭執進行中,爲製造嫌疑人的有利情況,決心誹謗被害人,損害被害人的名譽。"根據犯罪事實,確定罰款。另外② "爲了成爲演出主辦者,作爲大衆文化藝術產業發展法中規定的大衆文化藝術策劃業者,本應該向文化體育觀光部長官進行登記,但臺灣主辦方連法律規定的登記都沒有進行,因此被判罰款。"

5. 本法律代理人表示,今後將就此採取不妥善處理的法律措施,如對在各種網站上發佈惡意帖子的行爲,一律進行起訴等。

謝謝。
2019. 8. 1.
姜成勳的法律代理人
法務法人鄭率

我想問send email個到要比證明文件
咁我比護照定身份證？定2樣都比哂啊？

剩係護照得㗎喇

唔該哂！！

護照唔駛畀咁多資料佢
遮得既都遮哂佢

好！唔該哂！希望成功啦

@EUNTAKK

27日dc手幅event後記

得到允許後把哥哥相關部分貼了上來

郵件內容：
您好，我是support負責人。

就像EUN JIWON nim所說 死的時候也要帶著走，公演結束後也確認了好幾遍手幅，說「真的很珍貴」 ^^

我就剩係遮哂啲passport no.佢

好！唔該哂！

應該淨係比有相個頁就得啦？

thanks!!!

唉,之前冇搞到daum acc,而家唯有等

1期嗰陣入咗但係呢排窮到燶 唔知2期會唔會仲貴咗 我冇錢比喇

等緊佢出黎

終於忍唔住出動啦

啲老本攞哂去捐唔出黎點得

我忽然谂起 佢要电话的认证 咁我地系香港买日本电话卡系个边用 咁又买唔买到韩国卡系个边用呢？ 又认唔认证到

頂 慣左微信同大陸班丸妹講野 慣左禁做簡體字

你地知唔知連登有簡轉繁功能

Paste過黎之後全選

IPHONE JJ 我就係禁慣左依個全選完轉做簡體

@g1_oria_

姜食堂3 今天終映……李壽根 殷志源冰島旅行券的去向是？
節目公開了經營姜食堂後成員們聚會的場景。在聚會快結束時有人提到新西遊記6時殷志源和李壽根收到的冰島極光旅行券獎品。李壽根和殷志源依舊拒絕領取獎品，但姜虎東提出了新的提案，讓這天的節目令人期待。

20190802自然地製作發佈會上班

會唔會係全部一齊去

新西遊記7目的地

咁PO會唔會冇份

水院又更新ig
睇黎jwalk有野搞

好似係夏日運動會

好激動呀我

第一屆 Jwalk 秋季運動會
Coming soon

官咖畀左YG管之後都未開新一期

綜藝？

唔知呀
但係唔知點解見到運動會 我好想笑

在德有個咪

唔參加偶運
自己整個運動會

cr: twi daily_g1

應該搵大大做選手

唔知游水定打機呢
btw我有諗過呢樣係咪在德係峇里贏左遊戲
佢諗出來嘅嘢

但得J WLAK
唔似係水晶團綜

可能打golf

我試過用有no.既韓國電話卡都做唔到實名
我係試做kakao既實名認證都fail咗

瘦到⋯

大大嗰個

姐係太空卡唔得 要上台既卡

唉

諗起嗰晚喺現場親眼見到大大爆笑

好靚仔
唔知仲有冇水晶合照呢

老虎哥話佢Benjamin Button
佢真係一日比一日後生

好難得三個喺度對話

(ENGSUB) 은지원(EUN JIWON)x조병규의 '구례 벌레 대전' @ MBN 예능 '자연스럽게' 제작발표회 (김종민, 전인화) [통통TV]

(ENGSUB) '호통' 은지원(EUN JIWON) "니가 뭔데 그래?" @ MBN 예능 '자연스럽게' 제작발표회 (전인화, 조병규) [통통TV]

呢張相好有少年感

好少露哂D牙出黎

好似暖男大哥哥咁Mr Sunshine

一齊玩啦
熱到死喇今日
咁熱咪搞我
小學生嘅對話

三時三餐 冰島篇（虎東提議下）
一個月內，志源壽根要出發去冰島。

虎東的提案：回答冰島的首都在哪兒。MINO答對的話，壽根志源第二天就出發去冰島。MINO答錯。
志源答對的話，就可以不去，答錯的話，一個月內要出發去冰島。志源答錯。

拍攝當天應該是7月21日，也就是8月21日前要出發咯？[喵喵]

20190802 姜食堂3 EP04

Cr. g1_oria wb

好正呀

真係3日4夜既行程？

恭喜哂
大大冇可能答岩

@Sophia_1Kyne

客人感謝姜食堂的食物，提到了阿爸哦媽

哥哥看到了說想阿爸和哦媽了ㅠㅠㅠ

3日4夜真係搭飛機去到打個卡就返黎

三時三餐 冰島篇

@Sophia_1Kyne

這個怎麼又被翻出來了呢ㅠㅠ
26歲的殷志源手寫信ㅠㅠ

和Tiger哥哥們一起製作5個月的時間..
沉迷在黑泡上學習的機會所以很幸福
非常感謝將我拋到黑泡海洋上的movement family…

我只是一個熱愛黑泡的歌手，而不是黑泡歌手
那些嘲笑我的人...
對愛豆歌手來說這是理所當然的結果吧？
呼~
一步一步努力吧！
直到我也可以把很多人拋到黑泡的海洋裡為止...

2003年8月
在錄音室...

每看到一次心軟一次，他幾十年一路走來磕磕碰碰不停歇的努力，他該有多辛苦呢ㅠ
「長時間獨自在演藝圈裡堅守自己的位置，在各種誤會和偏見中也堅持自己想做的音樂，幾十年如一日，比任何人都苦惱、努力生活的哥哥」

20190802想回頭告訴那個20多歲的小孩，你的黑泡專已經成功發到了六輯了耶！六輯也很棒的結束了。你不僅做到了你還做的特好特棒！一如幾十年前你還是有很多飯，有很多長情堅定的飯，我們還約定了平生1kyne

我的傻哥哥ㅠㅠ 26歲的你會不會為現在的自己驕傲呢？

@Sophia_1Kyne

小孩送的禮物
義氣兄弟👬

cr 19780608_EunG1

題外話而家屋企留下好多速龍

馬鞍山？

係

大俊咁鍾意鞋
開心死喇

姜食堂完喇 不過又有新節目睇

강성훈, 사기 무혐의 처분→SNS 재개…팬들 「보고 싶었어」

姜成勳,欺詐無嫌疑處理→重啓SNS...粉絲"想你了"

組合SECHSKIES的成員姜成勳(39歲)時隔8個月重新開始了SNS活動。

姜成勳2日在自己的instagram上上傳了一張自拍照,沒有發表任何評論。在公開的照片中,姜成勳將手指放在人中凝視着鏡頭。

去年12月以後中斷SNS活動的姜成勳重新開始SNS,引起了粉絲們的關注。粉絲們紛紛留言說"太想你了","依然很帥","哥哥加油"等。

另外,姜成勳涉嫌在2017年4月舉行水晶男孩20週年視頻會時,謊稱門票銷售收益金和贊助金被騙取錢財。姜成勳的70多名粉絲去年11月以詐騙及貪污嫌疑起訴了姜成勳。

接着在上個月17日,首爾中央地方檢察廳刑事6部以證據不足爲由,對因涉嫌挪用贊助金而被起訴的姜成勳進行了無嫌疑處理。

當天,姜成勳在自己的粉絲Cafe HOONYWORLD上發表了親筆道歉信。當時姜成勳說:"由於我的失察,給水晶男孩的名聲帶來了巨大的打擊,水晶男孩20週年紀念活動的意義也褪色了,對此,我向水晶男孩成員們深深鞠躬致歉。"

接着他說"我給無限支持我的粉絲們帶來了無法磨滅的痛苦。無法用任何語言表達歉意,感到非常心痛。"

姜成勳還解釋說"水晶男孩20週年影像會的收入以水晶男孩的名義捐給了山火受害修復財團和韓國新生命福利財團", "在此再次向因HOONYWORLD欠妥的影像會事後處理過程和我的輕率言行而受到傷害的所有人表示真誠的歉意。"

坐等姜solo強勢回歸

點解啲記者咁撚鍾意搵佢做新聞題材

其實韓國大眾對佢本身不關心
不過韓網出新聞真係好易
有新聞唔代表佢受到關注

@Sophia_1Kyne

認真唱完飯的尖叫瞬間讓孩子羞到低頭抬不起眼睛，舔舔嘴唇偷偷笑🙊

20190727-20170728solo con飯拍高清

好可愛

【贴吧中字】190802 <自然地>发布会 殷志源相关部分

B站

@Sophia_1Kyne

「8月4日收視率調查公司表示，3日播放的MBN新綜藝節目自然地以全國收費家庭為基準記錄了2.411%的收視率。」

嘩 算係幾高喎

@g1_oria_

關注了製作人。
總覺得可能在錄音室（瞎猜）。

20190804 志源ins新增關注

真係幾唔錯

@鳳凰天使TSKS

8月3日晚綜藝收視率（全國）
SBS《金炳萬的叢林法則》1部、2部：5.1%、7.9%（-5.5、+2.8）
KBS《不朽的名曲》1部、2部：5.1%、7.7%（-2.3、+2.6）
MBC《全知干預視角》1部、2部：6.0%、6.2%（+0.0、+0.2）
MBC《閒著幹嘛呢？》1部、2部：4.0%、4.3%（-0.6、+0.3）
JTBC《認識的哥哥》：4.6%（-1.1）
tvN《傻瓜們的監獄生活》：1.2（-0.1）
tvN《高校供餐王》：1.2%（-0.1）

@g1_oria_

殷志源演唱會相聲專場之Defconn篇 中字👇🏽

20190728 EUN JIWON 2019 CONCERT ON FIRE

相聲

@g1_oria_

殷志源演唱會之水晶群口相聲 中字👇🏽

本來就係相聲團

自然而然出左中字喇

水水話飯想喊
大大就話吸左CO2
拒絕感動

鋼鐵直男

[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (22)

睇左自然而然未？
個裝修好豪華
完全唔覺喺鄉下住
MBN花左好多錢
個奶奶有搞笑

我反而睇左供餐王
大大又俾人踢左落去幫手
殷甜品又出場

我星期五send左email去都未覆 唔知得唔得